# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Yi Yang
# Copyright (C) Junbao wu
# This file is distributed under the same license as the XRMS package.
# AUTHORS
# Yi Yang <yang_yi_cn@yahoo.com>, 2005.
# Jun Bao Wu <aptc@public.qd.sd.cn>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XRMS - CVS July 23, 2005\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-03-20 19:28-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2006-04-08 16:00-0800\n"
"Last-Translator: yi yang <yang_yi_cn@yahoo.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: reports/companies-by-company-source.php:155
#: reports/companies-by-crm-status.php:150
#: reports/companies-by-industry.php:154
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:161
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:173
msgid " - "
msgstr " - "

#: activities/recurrence_sidebar.php:263
msgid " business day of "
msgstr " 工作日"

#: activities/recurrence_sidebar.php:240
msgid " business day of the  month"
msgstr " 该月的工作日"

#: activities/recurrence_sidebar.php:257
msgid " day of "
msgstr " 日 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:235
msgid " day of the  month"
msgstr " 日数，每月的 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:276
msgid " day of the  year"
msgstr " 日数，每年的 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:208
msgid " day(s)"
msgstr "天"

#: include/utils-misc.php:1931
msgid " has been created.  To access it, you can use the link here:"
msgstr " 已经创建了。要访问它，您可以使用这里的链接："

#: activities/recurrence_sidebar.php:230
msgid " month(s)"
msgstr "月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:287
msgid " occurence(s)"
msgstr "出现次数"

#: activities/recurrence_sidebar.php:270
msgid " of "
msgstr " 的 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:247
msgid " of the month"
msgstr " 该月的 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:221
msgid " week(s)"
msgstr " 周 "

#: activities/recurrence_sidebar.php:252
msgid " year(s)"
msgstr " 年 "

#: companies/some.php:558 companies/some.php:566 companies/some.php:577
#: companies/some.php:600 companies/some.php:608 companies/some.php:616
#: companies/some.php:624 companies/some.php:648 companies/some.php:656
#: companies/some.php:664 companies/some.php:677 companies/some.php:686
#: companies/some.php:694 companies/some.php:702 companies/some.php:710
#: companies/some.php:739 companies/some.php:748 companies/some.php:757
#: companies/some.php:766 companies/some.php:775 companies/some.php:816
#: companies/some.php:824 companies/some.php:836
msgid "!"
msgstr "！"

#: opportunities/one.php:240
msgid "$"
msgstr "￥"

#: activities/one.php:548
msgid "(%)"
msgstr "(%)"

#: admin/case-statuses/one.php:181 admin/opportunity-statuses/one.php:182
msgid "(defaults to days)"
msgstr "(默认天数)"

#: admin/system-parameters/one.php:54
msgid ".  Make sure you have run the administration update."
msgstr "。 请确认你运行了管理部分的更新"

#: admin/system-parameters/one.php:48
msgid ".  The data entry appears to be corrupted."
msgstr "。 数据看起来已经损坏了。"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:385
msgid ""
"<h1>QuickForm Error: Form method GET will not work with File upload widget!</"
"h1>"
msgstr "<h1>QuickForm 出错：表单方法 GET 和文件上载插件不兼容！</h1>"

#: include/utils-misc.php:1930
msgid "A new workflow has been started"
msgstr "一个新的工作流已经开始了"

#: include/utils-misc.php:1931
msgid "A new workflow of type"
msgstr "一个新的工作流，类型"

#: admin/index.php:96
msgid "ACL"
msgstr "ACL 访问控制列表"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:5
msgid "ACL Administration"
msgstr "ACL管理"

#: admin/acl/index.php:47
msgid "ACL Management"
msgstr "ACL 管理"

#: admin/acl/acl_results.php:143
msgid "ACL Result Test"
msgstr "ACL 结果测试"

#: admin/acl/acl_results.php:44
msgid "ACL Results"
msgstr "ACL 结果"

#: plugins/cti/cdr.php:278
msgid "AMA Flags"
msgstr "AMA 标志"

#: admin/import/import-companies-2.php:107
#: admin/import/import-companies-3.php:148
msgid "AOL"
msgstr "AOL美国在线"

#: plugins/phone/contacts_one.php:406
msgid "AOL IM"
msgstr "AOL即时通"

#: admin/acl/Permission_list.php:46
msgid "Abbreviation"
msgstr "缩写"

#: activities/activities-widget.php:461 plugins/phone/companies_one.php:687
#: plugins/phone/contacts_one.php:513
msgid "About"
msgstr "关于"

#: activities/one.php:505
msgid "About This Activity"
msgstr "关于此活动"

#: plugins/cti/cdr.php:265
msgid "Account Code"
msgstr "账户编码"

#: admin/import/import-companies.php:117 cases/one.php:233
#: companies/one.php:492 contacts/one.php:367 opportunities/one.php:306
#: plugins/phone/companies_one.php:499 plugins/phone/contacts_one.php:426
msgid "Account Owner"
msgstr "账户拥有人"

#: admin/import/import-companies.php:137 cases/one.php:241
#: companies/admin.php:73 companies/one.php:549
#: companies/some-advanced.php:340 companies/some.php:901 contacts/one.php:375
#: opportunities/one.php:314 plugins/phone/companies_one.php:547
#: plugins/phone/contacts_one.php:438
msgid "Account Status"
msgstr "账户状态"

#: admin/account-statuses/one.php:39
msgid "Account Status Details"
msgstr "账户状态详情"

#: admin/index.php:138 admin/account-statuses/some.php:46
msgid "Account Statuses"
msgstr "账户状态"

#: locale/datastrings.php:12
msgid "Acquired"
msgstr "获取了"

#: locale/datastrings.php:13
msgid "Acquired by"
msgstr "获取了，由"

#: activities/associate-activities.php:31 admin/acl/GroupMember_list.php:48
#: admin/acl/GroupUser_list.php:50 admin/acl/Groups_list.php:43
#: admin/acl/Permission_list.php:44 admin/acl/RolePermission_list.php:68
#: admin/acl/one_GroupMember.php:82
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: campaigns/one.php:91 cases/one.php:111 companies/one.php:255
#: contacts/one.php:150 files/some.php:430 include/utils-interface.php:386
#: opportunities/one.php:160 plugins/phone/companies_one.php:680
#: plugins/phone/contacts_one.php:507 reports/completed-items.php:90
#: reports/open-items.php:74 reports/overdue-items.php:88
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: files/some.php:354 locale/datastrings.php:14 reports/activitytimes.php:75
#: reports/completed-items.php:197 reports/open-items.php:185
#: reports/overdue-email.php:74 reports/overdue-items.php:200
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: include/utils-interface.php:68
msgid "Activity Added."
msgstr "活动添加成功"

#: include/utils-interface.php:70
msgid "Activity Deleted."
msgstr "活动删除成功"

#: activities/one.php:445
msgid "Activity Details"
msgstr "活动详情"

#: activities/one.php:165
msgid "Activity ID:"
msgstr "活动ID"

#: activities/one.php:573
msgid "Activity Notes"
msgstr "活动记录"

#: activities/new_activity_participant.php:63
msgid "Activity Participant"
msgstr "活动参加人"

#: activities/one.php:541
msgid "Activity Priority"
msgstr "活动优先级"

#: activities/recurrence_sidebar.php:313
msgid "Activity Recurrence"
msgstr "活动重复次数"

#: reports/index.php:180
msgid "Activity Report for"
msgstr "活动报告，关于"

#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:45
msgid "Activity Resolution Type"
msgstr "活动决议类型"

#: admin/index.php:148 admin/activity-resolution-types/some.php:53
msgid "Activity Resolution Types"
msgstr "活动决议类型"

#: reports/user-activity.php:67 reports/user-activity.php:79
#: reports/user-activity.php:82
msgid "Activity Summary"
msgstr "活动纪要"

#: admin/activity-templates/edit.php:71
msgid "Activity Template Details"
msgstr "活动样板详情"

#: admin/index.php:101 admin/activity-templates/some.php:58
msgid "Activity Templates"
msgstr "活动样板"

#: reports/index.php:119
msgid "Activity Time Sheets"
msgstr "活动时间表"

#: activities/one.php:537
msgid "Activity Type"
msgstr "活动类型"

#: admin/activity-types/one.php:42
msgid "Activity Type Details"
msgstr "活动类型"

#: admin/index.php:143 admin/activity-types/some.php:53
msgid "Activity Types"
msgstr "活动类型"

#: activities/activities-widget.php:662 admin/acl/one_GroupMember.php:104
#: admin/account-statuses/some.php:81
#: admin/activity-resolution-types/some.php:85
#: admin/activity-types/some.php:93 admin/campaign-statuses/some.php:91
#: admin/campaign-types/some.php:79 admin/case-priorities/some.php:85
#: admin/case-statuses/one.php:197 admin/case-statuses/some.php:177
#: admin/case-types/some.php:79 admin/categories/some.php:80
#: admin/company-sources/some.php:87 admin/company-types/some.php:78
#: admin/crm-statuses/some.php:107 admin/industries/some.php:78
#: admin/opportunity-statuses/one.php:198
#: admin/opportunity-statuses/some.php:173 admin/ratings/some.php:82
#: admin/relationship-types/some.php:98 admin/salutations/some.php:73
#: admin/users/some.php:128 email/email-2.php:256
#: plugins/phone/companies_one.php:699 plugins/phone/contacts_one.php:524
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: include/strings.php:17 include/strings.php:22
msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

#: contacts/new.php:291 include/strings.php:16 include/strings.php:21
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: companies/former-names.php:92
msgid "Add Former Name"
msgstr "添加曾用名"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:67
#: admin/acl/ControlledObject_list.php:57 admin/acl/GroupGroup_list.php:82
#: admin/acl/GroupMember_list.php:86 admin/acl/GroupUser_list.php:72
#: admin/acl/Groups_list.php:60 admin/acl/Permission_list.php:63
#: admin/acl/RolePermission_list.php:95 admin/acl/Role_list.php:54
#: admin/acl/data_source_list.php:55
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: admin/account-statuses/some.php:62
msgid "Add New Account Status"
msgstr "新增账户状态"

#: admin/activity-types/some.php:70
msgid "Add New Activity Type"
msgstr "新增活动类型"

#: companies/addresses.php:199 contacts/edit.php:197
msgid "Add New Address"
msgstr "新增地址"

#: admin/crm-statuses/some.php:88
msgid "Add New CRM Status"
msgstr "新增客户关系状态"

#: campaigns/some.php:326
msgid "Add New Campaign"
msgstr "添加新促销活动"

#: admin/campaign-statuses/some.php:62
msgid "Add New Campaign Status"
msgstr "添加新促销状态"

#: admin/campaign-types/some.php:60
msgid "Add New Campaign Type"
msgstr "添加新促销类型"

#: admin/case-statuses/some.php:131
msgid "Add New Case Status"
msgstr "新增事例状态"

#: admin/case-types/some.php:60
msgid "Add New Case Type"
msgstr "添加新事例类型"

#: admin/categories/some.php:61
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新类别"

#: admin/company-sources/some.php:64
msgid "Add New Company Source"
msgstr "添加新公司来源"

#: admin/company-types/some.php:59
msgid "Add New Company Type"
msgstr "添加新公司类型"

#: admin/industries/some.php:59
msgid "Add New Industry"
msgstr "添加新行业"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:140
msgid "Add New Opportunity Status"
msgstr "新增机会状态"

#: admin/case-priorities/some.php:62
msgid "Add New Priority Type"
msgstr "新增优先级类型"

#: admin/ratings/some.php:63
msgid "Add New Rating"
msgstr "添加新评价等级"

#: activities/recurrence_sidebar.php:302
msgid "Add New Recurring Activity"
msgstr "添加新的周期性活动"

#: admin/relationship-types/some.php:67
msgid "Add New Role"
msgstr "添加新角色"

#: admin/salutations/some.php:62
msgid "Add New Salutation"
msgstr "添加新称呼"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:73
msgid "Add New Type"
msgstr "添加新类型"

#: admin/users/some.php:89
msgid "Add New User"
msgstr "新建用户"

#: companies/relationships.php:125 relationships/sidebar.php:313
#: relationships/sidebar.php:319
msgid "Add Relationship"
msgstr "添加关系"

#: relationships/new-relationship-2.php:165
#: relationships/new-relationship.php:115
msgid "Add Relationship for "
msgstr "添加关系，对"

#: admin/users/user_roles_sidebar.php:61
msgid "Add Role"
msgstr "添加角色"

#: activities/some.php:417 campaigns/some.php:262 cases/some.php:287
#: companies/some.php:870 contacts/some.php:332 files/some.php:450
#: opportunities/some.php:362
msgid "Add to Everyone"
msgstr "增加到每个人"

#: companies/divisions.php:85
msgid "Add/Edit Addresses"
msgstr "新增/编辑地址"

#: include/utils-interface.php:77
msgid "Added"
msgstr "添加成功"

#: admin/updateto2.0.php:4630
msgid "Added New Countries."
msgstr "新国家增加完成"

#: include/utils-database.php:268
msgid "Added sessions table"
msgstr "增加会话表"

#: admin/acl/edit_GroupUser.php:61 admin/users/edit-2.php:61
msgid "Added user to role in group successfully"
msgstr "成功地将用户添加到组"

#: admin/import/import-companies-2.php:82
#: admin/import/import-companies-3.php:122
msgid "Additional Company Info"
msgstr "额外的公司信息"

#: admin/import/import-companies-2.php:76
#: admin/import/import-companies-3.php:116 companies/divisions.php:84
#: companies/edit-division.php:92 companies/new.php:197 companies/one.php:526
#: companies/some.php:346 companies/some.php:798
#: plugins/phone/companies_one.php:529 plugins/phone/contacts_one.php:444
#: reports/companies-list.php:175
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/import/import-companies-3.php:170
msgid "Address 2 Name"
msgstr "地址2 名字"

#: include/utils-interface.php:55
msgid "Address Added."
msgstr "地址添加完成。"

#: admin/import/import-companies-2.php:125
#: admin/import/import-companies-2.php:136
#: admin/import/import-companies-3.php:166
#: admin/import/import-companies-3.php:177 companies/edit-address.php:107
#: contacts/edit-address.php:225 contacts/new.php:331
msgid "Address Body"
msgstr "地址内容"

#: include/utils-interface.php:57
msgid "Address Deleted."
msgstr "地址删除完成。"

#: admin/country-address-format/index.php:44
msgid "Address Format"
msgstr "地址格式"

#: admin/import/import-companies-2.php:118
#: admin/import/import-companies-3.php:159 companies/addresses.php:67
#: companies/edit-address.php:75 companies/new.php:200
#: companies/one-address.php:74 companies/some.php:801
#: contacts/edit-address.php:193 contacts/new.php:299
msgid "Address Name"
msgstr "地址名"

#: companies/edit-address.php:103 companies/one-address.php:82
#: companies/one-address.php:92 contacts/edit-address.php:221
#: contacts/new.php:327
msgid "Address Type"
msgstr "地址类型"

#: admin/index.php:153
msgid "Address Types"
msgstr "地址类型"

#: companies/addresses.php:134 companies/addresses.php:160
#: companies/one.php:657 plugins/phone/companies_one.php:632
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: companies/admin.php:57 companies/one.php:655
#: plugins/phone/companies_one.php:627
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: companies/one.php:215
msgid "Administer Division"
msgstr "系统管理部门"

#: admin/index.php:33 include/utils-interface.php:395
#: locale/datastrings.php:15
msgid "Administration"
msgstr "系统管理"

#: locale/datastrings.php:16
msgid "Administrator"
msgstr "系统管理"

#: activities/some.php:431 companies/some.php:881
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: companies/some.php:643 companies/some.php:798
msgid "Advanced Search Criteria"
msgstr "高级搜索条件"

#: locale/datastrings.php:17
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: locale/datastrings.php:18
msgid "Advertisements"
msgstr "广告"

#: locale/datastrings.php:19
msgid "Advertising"
msgstr "广告"

#: activities/activities-widget.php:747 activities/some.php:317
#: opportunities/some.php:343
msgid "After"
msgstr "之后"

#: activities/some.php:328 reports/completed-items.php:83
#: reports/open-items.php:67 reports/overdue-items.php:81
msgid "All"
msgstr "全部"

#: activities/activities-widget.php:742 activities/some.php:313
#: reports/audit-items.php:53
msgid "All Dates"
msgstr "全部日期"

#: reports/companies-by-company-source.php:81
#: reports/companies-by-company-source.php:177
#: reports/companies-by-crm-status.php:77
#: reports/companies-by-crm-status.php:172
#: reports/companies-by-industry.php:83 reports/companies-by-industry.php:176
#: reports/completed-items.php:138 reports/open-items.php:109
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:81
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:183
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:81
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:194
#: reports/overdue-items.php:124
msgid "All Users"
msgstr "全部用户"

#: admin/import/import-companies-2.php:142
#: admin/import/import-companies-3.php:183 companies/edit.php:131
#: companies/new.php:136 companies/one.php:504 companies/some.php:716
#: plugins/phone/companies_one.php:511
msgid "Alt. Phone"
msgstr "附加电话号码"

#: locale/datastrings.php:20
msgid "Approved"
msgstr "验证通过"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "April"
msgstr "四月"

#: locale/datastrings.php:21
msgid "Architecture"
msgstr "建筑设计"

#: activities/associate-activities.php:27
msgid "Associate Activities"
msgstr "关联活动"

#: activities/associate-activities.php:146
msgid "Associated"
msgstr "相关的"

#: include/strings.php:27
msgid "Associated Companies"
msgstr "相关的公司"

#: include/strings.php:26
msgid "Associated Contacts"
msgstr "相关联系人"

#: admin/categories/one.php:141 campaigns/categories.php:98
#: cases/categories.php:98 companies/categories.php:102
#: contacts/categories.php:104 opportunities/categories.php:98
msgid "Associated With"
msgstr "关联"

#: files/edit-form.php:10
msgid "Attach File"
msgstr "附加文件"

#: notes/new.php:40
msgid "Attach Note"
msgstr "备注"

#: email/email-4.php:281
msgid "Attached Files"
msgstr "附加的文件"

#: activities/attachment_sidebar.php:46 activities/attachment_sidebar.php:52
#: activities/one.php:525 files/edit-form.php:41 notes/sidebar.php:22
msgid "Attached To"
msgstr "附件添加到"

#: files/one.php:126
msgid "Attached to"
msgstr "附件添加到"

#: email/email-2.php:243
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: reports/index.php:167
msgid "Audit Items"
msgstr "监查项目"

#: reports/audit-items.php:29
msgid "Audit Log"
msgstr "监查日志"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "August"
msgstr "八月"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:204
msgid "Available Columns"
msgstr "空闲的表格列"

#: include/utils-activities.php:642
msgid "BCC"
msgstr "暗送"

#: plugins/info/one.php:205 plugins/radtest/radtest.php:48
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: companies/addresses.php:138
msgid "Back To Company"
msgstr "回到公司"

#: companies/relationships.php:126
msgid "Back to"
msgstr "返回到"

#: email/email-2.php:217 email/one-template.php:81
msgid "Bcc"
msgstr "暗送"

#: activities/activities-widget.php:746 activities/some.php:316
#: opportunities/some.php:342
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: contacts/edit-address.php:97
msgid "Billing Address"
msgstr "账单地址"

#: companies/addresses.php:72
msgid "Billing Default"
msgstr "默认账单地址"

#: install/data.php:2826
msgid "Block Sourceforge Link"
msgstr "阻挡 Sourceforge 链接"

#: activities/activities-widget.php:486
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: locale/datastrings.php:22
msgid "Bug"
msgstr "缺陷"

#: locale/datastrings.php:23
msgid "Bug Report Closed"
msgstr "错误报告完毕"

#: locale/datastrings.php:24
msgid "Bug Report In Progress"
msgstr "Bug 报告处理中"

#: locale/datastrings.php:25
msgid "Bugs"
msgstr "缺陷"

#: cases/some.php:293 email/email.php:158 email/index.php:59
msgid "Bulk E-Mail"
msgstr "批量 E-Mail"

#: companies/addresses.php:76 contacts/edit.php:178 contacts/new.php:192
#: contacts/one.php:385
msgid "Business Address"
msgstr "商务地址"

#: include/utils-activities.php:641
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: reports/completed-items.php:188
msgid "COMPLETED ACTIVITIES for"
msgstr "完成的活动，对于"

#: reports/completed-items.php:239
msgid "COMPLETED CAMPAIGNS for"
msgstr "完成的促销"

#: reports/completed-items.php:330
msgid "COMPLETED CASES for"
msgstr "完成的事例"

#: reports/completed-items.php:281
msgid "COMPLETED OPPORTUNITIES for"
msgstr "完成的机会"

#: admin/import/import-companies.php:121 cases/one.php:237
#: companies/edit.php:111 companies/new.php:116 companies/one.php:486
#: companies/some-advanced.php:339 companies/some.php:675
#: companies/some.php:900 contacts/one.php:371 opportunities/one.php:310
#: plugins/phone/companies_one.php:493 plugins/phone/contacts_one.php:432
#: reports/companies-list.php:102
msgid "CRM Status"
msgstr "客户关系管理(CRM)状态"

#: admin/crm-statuses/one.php:37
msgid "CRM Status Details"
msgstr "客户关系管理(CRM)状态细节"

#: admin/index.php:198
msgid "CRM Statuses"
msgstr "客户关系管理(CRM)状态"

#: activities/activities-widget.php:483
msgid "Calendar View"
msgstr "日历视图"

#: plugins/cti/cdr.php:274
msgid "Call Date"
msgstr "电话日期"

#: plugins/cti/cdr.php:298
msgid "Call Detail Records"
msgstr "电话细节记录"

#: plugins/cti/cdr.php:28
msgid "Call Detail Report"
msgstr "电话细节报告"

#: plugins/cti/screen_pop_redirect.php:23
msgid "Call From: "
msgstr "电话呼入，从："

#: plugins/cti/cdr.php:98
msgid "Call ID"
msgstr "呼叫 ID"

#: plugins/cti/asteriskdial.php:140
msgid "Call%20To%20"
msgstr "呼叫%20到%20"

#: include/utils-activities.php:638
msgid "Caller"
msgstr "呼叫方"

#: plugins/cti/cdr.php:118 plugins/cti/cdr.php:269
msgid "Caller ID"
msgstr "呼叫方 ID"

#: campaigns/some.php:279 campaigns/some.php:337 files/some.php:350
#: locale/datastrings.php:26 opportunities/edit.php:193
#: opportunities/new.php:125 opportunities/one.php:235
#: reports/completed-items.php:246 reports/open-items.php:232
#: reports/overdue-items.php:249
msgid "Campaign"
msgstr "促销"

#: include/utils-interface.php:60
msgid "Campaign Added."
msgstr "促销添加完成。"

#: include/utils-interface.php:62
msgid "Campaign Deleted."
msgstr "促销删除完成。"

#: campaigns/edit.php:72 campaigns/new.php:65 campaigns/one.php:100
#: campaigns/one.php:110
msgid "Campaign Details"
msgstr "促销细节"

#: campaigns/some.php:221
msgid "Campaign Name"
msgstr "促销名称"

#: admin/campaign-statuses/one.php:40
msgid "Campaign Status Details"
msgstr "促销状态细节"

#: admin/index.php:158 admin/campaign-statuses/some.php:46
msgid "Campaign Statuses"
msgstr "促销状态"

#: campaigns/edit.php:75 campaigns/new.php:68
msgid "Campaign Title"
msgstr "促销标题"

#: admin/campaign-types/one.php:37
msgid "Campaign Type Details"
msgstr "促销类型细节"

#: admin/index.php:163 admin/campaign-types/some.php:44
msgid "Campaign Types"
msgstr "促销类型"

#: activities/activity-reconnect.php:35 activities/some.php:293
#: campaigns/some.php:200 files/some.php:427 include/utils-interface.php:389
#: opportunities/some.php:320 reports/completed-items.php:97
#: reports/open-items.php:81 reports/overdue-items.php:95
msgid "Campaigns"
msgstr "促销"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:65
#: activities/new_activity_participant.php:29 admin/activity-types/one.php:83
#: contacts/new_contact_company_select.php:67
#: contacts/new_contact_company_select.php:76
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: locale/datastrings.php:27
msgid "Cancelled"
msgstr "已经取消"

#: cases/sidebar.php:80 cases/some.php:321 cases/some.php:371
#: files/some.php:352 locale/datastrings.php:28 reports/index.php:75
#: reports/open-items.php:326 reports/overdue-items.php:343
msgid "Case"
msgstr "事例"

#: cases/one.php:149
msgid "Case #"
msgstr "事例 #"

#: include/utils-interface.php:72
msgid "Case Added."
msgstr "事例已添加。"

#: include/utils-interface.php:74
msgid "Case Deleted."
msgstr "事例已删除。"

#: cases/edit.php:193 cases/new.php:122 cases/one.php:158
msgid "Case Details"
msgstr "事例细节"

#: cases/some.php:254
msgid "Case Name"
msgstr "事例名称"

#: cases/some.php:255
msgid "Case Number"
msgstr "事例编号"

#: admin/index.php:168 admin/case-priorities/some.php:46
msgid "Case Priorities"
msgstr "事例优先级"

#: admin/case-priorities/one.php:40
msgid "Case Priority Details"
msgstr "事例优先级细节"

#: admin/case-statuses/one.php:118
msgid "Case Status Details"
msgstr "事例状态细节"

#: admin/index.php:173 admin/case-statuses/some.php:109
#: cases/case-status-view.php:51
msgid "Case Statuses"
msgstr "事例状态"

#: cases/edit.php:196 cases/new.php:125
msgid "Case Title"
msgstr "事例标题"

#: admin/case-statuses/some.php:101
msgid "Case Type"
msgstr "事例类型"

#: admin/case-types/one.php:39
msgid "Case Type Details"
msgstr "事例类型细节"

#: admin/index.php:178 admin/case-types/some.php:44
msgid "Case Types"
msgstr "事例类型"

#: activities/activity-reconnect.php:34 admin/activity-templates/edit.php:57
#: cases/some.php:239 files/some.php:429 include/utils-interface.php:391
#: reports/completed-items.php:111 reports/open-items.php:95
#: reports/overdue-items.php:109
msgid "Cases"
msgstr "事例"

#: reports/cases-by-case-status.php:22 reports/cases-by-case-status.php:42
#: reports/index.php:78
msgid "Cases by Status"
msgstr "事例，按状态"

#: admin/index.php:183 admin/categories/some.php:45
#: include/categories-sidebar.php:18 plugins/phone/companies_one.php:716
#: plugins/phone/contacts_one.php:540 reports/companies-list.php:180
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: admin/import/import-companies.php:129 campaigns/some.php:235
#: cases/some.php:265 companies/some.php:549 companies/some.php:670
#: contacts/some.php:304 opportunities/some.php:333
#: reports/companies-list.php:100
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: admin/categories/one.php:78
msgid "Category Details"
msgstr "类别细节"

#: admin/categories/one.php:138
msgid "Category Scopes"
msgstr "类别范围"

#: admin/import/import-companies-2.php:98
#: admin/import/import-companies-3.php:139 companies/new.php:265
#: contacts/edit.php:213 contacts/new.php:211 contacts/one.php:325
#: contacts/sidebar.php:175 contacts/some.php:126
#: plugins/phone/contacts_one.php:373
msgid "Cell Phone"
msgstr "手机"

#: admin/country-address-format/edit.php:62 admin/users/change-owner.php:86
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: activities/attachment_sidebar.php:21
msgid "Change Attachment"
msgstr "修改附件"

#: files/one.php:150
msgid "Change Date"
msgstr "修改日期"

#: files/one.php:157
msgid "Change File"
msgstr "修改文件"

#: reports/companies-by-company-source.php:68
#: reports/companies-by-crm-status.php:66 reports/companies-by-industry.php:70
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:70
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:70
msgid "Change Graph"
msgstr "修改图示"

#: admin/users/change-password.php:30 admin/users/change-password.php:42
#: admin/users/one.php:132 admin/users/self.php:92
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: admin/index.php:111 admin/users/change-owner.php:33
msgid "Change Record Owner"
msgstr "修改记录拥有人"

#: include/utils-interface.php:87
msgid "Changes saved."
msgstr "修改保存完毕"

#: admin/acl/acl_results.php:145
msgid "Check Permission on an object for a user"
msgstr "检查用户对该对象的权限"

#: locale/datastrings.php:29
msgid "Chemicals"
msgstr "化工"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:50
msgid "Child Field"
msgstr "子栏位"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:42
msgid "Child Group"
msgstr "子群组"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:48
#: admin/acl/RolePermission_list.php:71
msgid "Child Object"
msgstr "子对象"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:76
msgid "Child Object ID"
msgstr "子对象ID"

#: contacts/edit.php:184
msgid "Choose New Address"
msgstr "选择一个新地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:121
#: admin/import/import-companies-2.php:132
#: admin/import/import-companies-3.php:162
#: admin/import/import-companies-3.php:173 companies/addresses.php:174
#: companies/edit-address.php:87 companies/new.php:212
#: companies/one-address.php:77 companies/some.php:589 companies/some.php:814
#: companies/some.php:905 contacts/edit-address.php:205 contacts/new.php:311
#: reports/companies-list.php:103 reports/companies-list.php:177
#: reports/company-contacts-printout.php:125
#: reports/company-contacts-printout.php:135
msgid "City"
msgstr "城市"

#: activities/activities-widget.php:768
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除搜索条件"

#: activities/some.php:428 campaigns/some.php:269 cases/some.php:293
#: companies/some.php:878 contacts/some.php:340 files/some.php:458
#: opportunities/some.php:368
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜索"

#: admin/account-statuses/one.php:87 admin/activity-templates/edit.php:145
#: admin/activity-types/one.php:97 admin/campaign-statuses/one.php:94
#: admin/campaign-types/one.php:81 admin/case-priorities/one.php:88
#: admin/case-statuses/one.php:227 admin/case-types/one.php:87
#: admin/categories/one.php:122 admin/company-sources/one.php:90
#: admin/company-types/one.php:80 admin/crm-statuses/one.php:81
#: admin/industries/one.php:80 admin/opportunity-statuses/one.php:229
#: admin/ratings/one.php:80 admin/relationship-types/one.php:98
#: admin/salutations/one.php:77 admin/users/one.php:146
msgid "Click the button below to permanently remove this item."
msgstr "点击下面的按钮永久删除此项目"

#: companies/admin.php:114
msgid ""
"Click the button below to remove this company (and all associated contacts, "
"activities, opportunities, cases, etc.) from the system."
msgstr ""
"点击下面的按钮，从系统中删除此公司（及所有相关的联系人，活动，机会，事例等"
"等）。"

#: companies/one.php:656 contacts/one.php:446
#: plugins/phone/companies_one.php:628
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: opportunities/edit.php:233 opportunities/new.php:164
#: opportunities/sidebar.php:93 opportunities/some.php:334
#: opportunities/some.php:400 opportunities/some.php:447
msgid "Close Date"
msgstr "完毕的日期"

#: activities/activities-pager-functions.php:29
#: admin/campaign-statuses/one.php:75 admin/campaign-statuses/some.php:86
#: locale/datastrings.php:30
msgid "Closed"
msgstr "完毕"

#: locale/datastrings.php:31
msgid "Closed/Duplicate"
msgstr "已完毕/重复"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:159
#: admin/opportunity-statuses/some.php:168 locale/datastrings.php:32
msgid "Closed/Lost"
msgstr "完毕/失掉"

#: admin/case-statuses/one.php:158 locale/datastrings.php:33
msgid "Closed/Resolved"
msgstr "完毕/解决"

#: admin/case-statuses/one.php:159 locale/datastrings.php:34
msgid "Closed/Unresolved"
msgstr "完毕/没有解决"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:158
#: admin/opportunity-statuses/some.php:167 locale/datastrings.php:35
msgid "Closed/Won"
msgstr "关闭/赢得"

#: opportunities/one.php:258
msgid "Closes"
msgstr "结束"

#: admin/import/import-companies-2.php:140
#: admin/import/import-companies-3.php:181 companies/one.php:474
#: contacts/some.php:361 plugins/phone/companies_one.php:481
#: reports/companies-list.php:173
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: include/utils-interface.php:970
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: install/data.php:2816
msgid "Color and Layout Theme for XRMS"
msgstr "XRMS主题，颜色和布局"

#: plugins/info/edit-definitions.php:257
msgid "Column"
msgstr "列"

#: locale/datastrings.php:36
msgid "Communications"
msgstr "通讯"

#: activities/activity-reconnect.php:31 files/some.php:426
#: include/strings.php:31 include/utils-interface.php:387
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: reports/companies-by-company-source.php:154
#: reports/companies-by-crm-status.php:149
#: reports/companies-by-industry.php:153
msgid "Companies "
msgstr "公司"

#: reports/companies-list.php:66
msgid "Companies List"
msgstr "公司清单"

#: reports/companies-by-crm-status.php:30
#: reports/companies-by-crm-status.php:49 reports/index.php:42
msgid "Companies by CRM Status"
msgstr "公司，按客户关系状态"

#: reports/companies-by-industry.php:30 reports/companies-by-industry.php:49
#: reports/index.php:46
msgid "Companies by Industry"
msgstr "公司，按行业"

#: reports/companies-by-company-source.php:36
#: reports/companies-by-company-source.php:47 reports/index.php:50
msgid "Companies by Source"
msgstr "公司，按来源"

#: activities/activities-widget.php:458 activities/activities-widget.php:758
#: activities/associate-activities.php:31 activities/one.php:508
#: activities/some.php:268 admin/import/import-companies-2.php:70
#: admin/import/import-companies-3.php:110 cases/edit.php:200
#: cases/one.php:225 cases/sidebar.php:85 cases/some.php:256
#: cases/some.php:322 cases/some.php:372 companies/divisions.php:76
#: companies/edit-address.php:71 companies/edit-division.php:84
#: companies/former-names.php:80 companies/one-address.php:81
#: companies/relationships.php:114 contacts/edit.php:170 contacts/new.php:184
#: contacts/new_contact_company_select.php:63 contacts/one.php:181
#: contacts/one.php:354 contacts/some.php:279 contacts/some.php:360
#: contacts/some.php:428 email/email-3.php:130 files/some.php:353
#: locale/datastrings.php:37 opportunities/edit.php:181
#: opportunities/one.php:298 opportunities/sidebar.php:87
#: opportunities/some.php:319 opportunities/some.php:394
#: opportunities/some.php:445 plugins/phone/contacts_one.php:414
#: reports/activitytimes.php:73 reports/company-contacts-printout.php:93
#: reports/company-contacts-printout.php:283 reports/completed-items.php:195
#: reports/completed-items.php:287 reports/index.php:39
#: reports/open-items.php:183 reports/open-items.php:324
#: reports/overdue-email.php:72 reports/overdue-items.php:198
#: reports/overdue-items.php:293 reports/overdue-items.php:341
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: include/utils-interface.php:47
msgid "Company Added."
msgstr "公司添加成功"

#: reports/company-contacts-printout.php:209
msgid "Company Category"
msgstr "公司类别"

#: reports/company-contacts-printout.php:210
msgid "Company City"
msgstr "公司城市"

#: companies/edit.php:107 companies/new.php:112
#: companies/some-advanced.php:336 companies/some.php:662
#: companies/some.php:897
msgid "Company Code"
msgstr "公司编码"

#: include/utils-interface.php:49
msgid "Company Deleted."
msgstr "公司删除完成"

#: companies/one.php:429 companies/one.php:452
#: plugins/phone/companies_one.php:434 plugins/phone/companies_one.php:461
msgid "Company Details"
msgstr "公司细节"

#: activities/some.php:282 admin/import/import-companies-2.php:88
#: admin/import/import-companies-3.php:129
msgid "Company ID"
msgstr "公司ID"

#: companies/one.php:221
msgid "Company ID:"
msgstr "公司ID："

#: companies/new.php:101 companies/some.php:643
msgid "Company Information"
msgstr "公司信息"

#: reports/index.php:98
msgid "Company List"
msgstr "公司清单"

#: admin/import/import-companies-2.php:89
#: admin/import/import-companies-3.php:130 companies/edit.php:99
#: companies/new.php:104 companies/one.php:462 companies/some-advanced.php:335
#: companies/some-advanced.php:395 companies/some.php:543
#: companies/some.php:646 companies/some.php:896 companies/some.php:966
#: plugins/phone/companies_one.php:467 reports/companies-list.php:98
#: reports/companies-list.php:174 reports/company-contacts-printout.php:207
#: reports/company-contacts-printout.php:240
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: companies/some-advanced.php:382 companies/some.php:952
msgid "Company Options"
msgstr "公司选项"

#: reports/index.php:93
msgid "Company Reports"
msgstr "公司报告"

#: install/data.php:2846
msgid "Company Search Type"
msgstr "公司搜索类型"

#: admin/import/import-companies.php:125 companies/edit.php:119
#: companies/new.php:120 companies/one.php:585 companies/some.php:684
#: plugins/phone/companies_one.php:577
msgid "Company Source"
msgstr "公司来源"

#: admin/company-sources/one.php:42
msgid "Company Source Details"
msgstr "公司来源细节"

#: admin/index.php:188 admin/company-sources/some.php:48
msgid "Company Sources"
msgstr "公司来源"

#: reports/company-contacts-printout.php:211
msgid "Company State"
msgstr "公司状态"

#: admin/company-types/one.php:36
msgid "Company Type Details"
msgstr "公司类型细节"

#: admin/index.php:193 admin/company-types/some.php:43
msgid "Company Types"
msgstr "公司类型"

#: reports/company-contacts-printout.php:208
msgid "Company User"
msgstr "公司用户"

#: locale/datastrings.php:38
msgid "Competitor"
msgstr "竞争者"

#: locale/datastrings.php:39
msgid "Competitors"
msgstr "竞争者"

#: plugins/cti/update-company-phone-numbers.php:73
#: plugins/cti/update-contact-phone-numbers.php:59
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: activities/some.php:303 activities/some.php:330 locale/datastrings.php:40
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: reports/completed-items.php:44 reports/index.php:143
msgid "Completed Items"
msgstr "完成的项目"

#: activities/one.php:645
msgid "Completed?"
msgstr "完成？"

#: locale/datastrings.php:41
msgid "Computers"
msgstr "电脑"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:287
msgid "Config file can't be opened. Please check vars.php."
msgstr "无法打开参数设置文件，请检查vars.php"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:285
msgid "Config written successfully."
msgstr "参数成功写入"

#: admin/users/change-password.php:49
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: email/email-3.php:115 email/email-3.php:126
msgid "Confirm Recipients"
msgstr "确认收件人"

#: reports/audit-items.php:55
msgid "Connection Details"
msgstr "联系细节"

#: locale/datastrings.php:42
msgid "Construction"
msgstr "建造施工"

#: locale/datastrings.php:43
msgid "Consultant for"
msgstr "顾问于"

#: locale/datastrings.php:44
msgid "Consulting"
msgstr "咨询顾问"

#: activities/activities-widget.php:452 activities/activities-widget.php:651
#: activities/activities-widget.php:732 activities/one.php:514
#: activities/some.php:267 admin/import/import-companies-3.php:317
#: admin/users/one.php:96 cases/edit.php:208 cases/new.php:133
#: cases/one.php:209 contacts/edit-address.php:189 contacts/some.php:427
#: email/email-3.php:132 files/some.php:349 locale/datastrings.php:45
#: opportunities/edit.php:189 opportunities/new.php:121
#: opportunities/one.php:280 plugins/phone/companies_one.php:641
#: plugins/phone/companies_one.php:686 reports/activitytimes.php:74
#: reports/completed-items.php:196 reports/completed-items.php:288
#: reports/open-items.php:184 reports/open-items.php:325
#: reports/overdue-email.php:73 reports/overdue-items.php:199
#: reports/overdue-items.php:294 reports/overdue-items.php:342
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: include/utils-interface.php:51
msgid "Contact Added."
msgstr "联系人已添加"

#: reports/company-contacts-printout.php:177
msgid "Contact Call List"
msgstr "联系人电话记录"

#: include/utils-interface.php:53
msgid "Contact Deleted."
msgstr "联系人已删除"

#: contacts/one.php:242 contacts/one.php:264
#: plugins/phone/contacts_one.php:282 plugins/phone/contacts_one.php:309
msgid "Contact Details"
msgstr "联系人详情"

#: activities/some.php:281 admin/import/import-companies-2.php:93
#: admin/import/import-companies-3.php:134
msgid "Contact ID"
msgstr "联系人ID"

#: contacts/one.php:169
msgid "Contact ID:"
msgstr "联系人ID："

#: admin/import/import-companies-2.php:73
#: admin/import/import-companies-3.php:113
msgid "Contact Info"
msgstr "联系人信息"

#: companies/new.php:238 contacts/edit.php:151 contacts/new.php:165
#: contacts/sidebar.php:100
msgid "Contact Information"
msgstr "联系人信息"

#: contacts/some.php:412
msgid "Contact Options"
msgstr "联系人选项"

#: activities/activity-reconnect.php:33 companies/one.php:317
#: companies/some-advanced.php:342 contacts/some.php:230 files/some.php:424
#: include/strings.php:30 include/utils-interface.php:388
#: plugins/phone/companies_one.php:641
#: reports/company-contacts-printout.php:241
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: reports/index.php:106
msgid "Contacts at Companies"
msgstr "公司的联系人"

#: reports/company-contacts-printout.php:237
msgid "Contacts for Companies"
msgstr "公司的联系人"

#: files/some.php:425
msgid "Contacts of Companies"
msgstr "按公司排列的联系人"

#: activities/activity-reconnect.php:44
msgid "Containing"
msgstr "包括"

#: email/email-2.php:296 email/email-3.php:138 email/email.php:177
#: email/index.php:78
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:49
msgid "Controlled Object"
msgstr "已控制的对象"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:55
msgid "Controlled Object ID"
msgstr "已控制的对象ID"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:72
msgid "Controlled Object Relationships"
msgstr "已控对象关系"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:62
msgid "Controlled Objects"
msgstr "已控制的对象"

#: install/data.php:2872
msgid ""
"Controls where the PHP session data is stored (files or database).  Changing "
"this parameter will cause all currently logged in users to be logged out."
msgstr ""
"控制PHP会话数据存放在哪里（文件或数据库）。改变"
"这个参数会导致所有现在登录中的用户登出"

#: campaigns/edit.php:105 campaigns/new.php:98 campaigns/one.php:132
msgid "Cost"
msgstr "费用"

#: include/utils-files.php:112
msgid "Could not locate Uploaded File"
msgstr "找不到上传的文件"

#: include/utils-files.php:135
msgid "Could not process upload file"
msgstr "无法上传文件"

#: include/utils-files.php:124
msgid "Could not set Upload Directory"
msgstr "无法设置上传目录"

#: admin/country-address-format/edit.php:42
#: admin/country-address-format/index.php:42
#: admin/import/import-companies-2.php:124
#: admin/import/import-companies-2.php:135
#: admin/import/import-companies-3.php:165
#: admin/import/import-companies-3.php:176 companies/addresses.php:176
#: companies/edit-address.php:99 companies/new.php:224
#: companies/one-address.php:80 companies/one-address.php:91
#: companies/some.php:385 companies/some.php:594 companies/some.php:835
#: contacts/edit-address.php:217 contacts/new.php:323
#: reports/companies-list.php:105 reports/companies-list.php:178
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: admin/index.php:116 admin/country-address-format/index.php:31
msgid "Country Localization Formats"
msgstr "本地格式"

#: admin/import/import-companies-3.php:542
#: admin/import/import-companies-3.php:664
msgid "Country not specified. Using default country"
msgstr "国家未指定，使用默认的国家"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:114 locale/datastrings.php:46
#: plugins/cti/setup.php:122
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: contacts/some.php:350
msgid "Create Contact for 'Self'"
msgstr "给自己创建联系方式"

#: plugins/cti/setup.php:23 plugins/cti/setup.php:24 plugins/cti/setup.php:25
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: contacts/edit-address.php:173
msgid "Create New Address?"
msgstr "新建地址？"

#: activities/one.php:684
msgid "Create Recurrence"
msgstr "创建重复事件"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:191
msgid "Create Successful"
msgstr "创建成功"

#: contacts/edit-address.php:180
msgid "Create a New Address?"
msgstr "创建一个新地址？"

#: campaigns/one.php:148 cases/one.php:195 companies/one.php:635
#: contacts/one.php:426 opportunities/one.php:266
#: plugins/phone/companies_one.php:535 plugins/phone/contacts_one.php:474
msgid "Created"
msgstr "完成"

#: admin/import/import-companies-3.php:337
msgid "Created company "
msgstr "新建公司"

#: admin/import/import-companies-3.php:319
msgid "Creating default contact"
msgstr "产生默认联系人"

#: admin/import/import-companies-2.php:156
#: admin/import/import-companies-3.php:197 companies/admin.php:81
#: companies/one.php:561 plugins/phone/companies_one.php:559
msgid "Credit Limit"
msgstr "信用额度"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:53
msgid "Criteria Result Field"
msgstr "条件结果栏位"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:52
msgid "Criteria Table"
msgstr "条件表"

#: locale/datastrings.php:47
msgid "Critical"
msgstr "重要"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:52
msgid "Cross Table"
msgstr "交叉表格"

#: admin/users/change-owner.php:46
msgid "Current Owner"
msgstr "当前拥有人"

#: activities/some.php:184
msgid "Current User"
msgstr "当前用户"

#: admin/import/import-companies-2.php:111
#: admin/import/import-companies-2.php:150
#: admin/import/import-companies-3.php:152
#: admin/import/import-companies-3.php:191 companies/some.php:299
msgid "Custom 1"
msgstr "自定义 1"

#: admin/import/import-companies-2.php:112
#: admin/import/import-companies-2.php:151
#: admin/import/import-companies-3.php:153
#: admin/import/import-companies-3.php:192 companies/some.php:309
msgid "Custom 2"
msgstr "自定义 2"

#: admin/import/import-companies-2.php:113
#: admin/import/import-companies-2.php:152
#: admin/import/import-companies-3.php:154
#: admin/import/import-companies-3.php:193 companies/some.php:319
msgid "Custom 3"
msgstr "自定义 3"

#: admin/import/import-companies-2.php:114
#: admin/import/import-companies-2.php:153
#: admin/import/import-companies-3.php:155
#: admin/import/import-companies-3.php:194 companies/some.php:329
msgid "Custom 4"
msgstr "自定义 4"

#: reports/index.php:188
msgid "Custom Reports"
msgstr "自定义报告"

#: locale/datastrings.php:48
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: companies/admin.php:93
msgid "Customer Key"
msgstr "顾客钥匙"

#: locale/datastrings.php:49
msgid "Customers"
msgstr "顾客"

#: plugins/dunfinder/setup.php:21
msgid "DUN Finder"
msgstr "DUN 查找器"

#: activities/recurrence_sidebar.php:207
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: admin/acl/index.php:54
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: admin/index.php:52
msgid "Data Cleanup"
msgstr "清除数据"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:43
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: admin/acl/data_source_list.php:41
msgid "Data Source Name"
msgstr "数据源名称"

#: admin/acl/data_source_list.php:60
msgid "Data Sources"
msgstr "数据源"

#: install/data.php:2875
msgid "Database (ADOdb)"
msgstr "数据库(ADOdb)"

#: install/data.php:2874
msgid "Database (XRMS)"
msgstr "数据库(XRMS)"

#: admin/data_clean.php:331
msgid "Database Cleanup Complete"
msgstr "数据库清除完成"

#: admin/index.php:49
msgid "Database Structure Update"
msgstr "数据库结构更新"

#: companies/relationships.php:115 contacts/one.php:182 files/sidebar.php:93
#: files/some.php:346 files/some.php:417 files/some.php:482
#: notes/sidebar.php:25
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/import/import-companies-2.php:103
#: admin/import/import-companies-3.php:144 contacts/edit.php:244
#: contacts/new.php:247 contacts/one.php:296
#: plugins/phone/contacts_one.php:346
msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: admin/import/import-companies-3.php:318
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/activity-templates/edit.php:116
msgid "Default Text"
msgstr "默认文本"

#: plugins/info/edit-definitions.php:259
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: activities/one.php:694 activities/some.php:236
#: admin/acl/GroupGroup_list.php:36 admin/acl/GroupUser_list.php:36
#: admin/acl/one_GroupMember.php:90 admin/account-statuses/one.php:93
#: admin/activity-templates/edit.php:150 admin/activity-types/one.php:101
#: admin/campaign-statuses/one.php:96 admin/campaign-types/one.php:83
#: admin/case-priorities/one.php:90 admin/case-statuses/one.php:229
#: admin/case-types/one.php:89 admin/categories/one.php:124
#: admin/company-sources/one.php:92 admin/company-types/one.php:82
#: admin/country-address-format/edit.php:57 admin/crm-statuses/one.php:83
#: admin/industries/one.php:82 admin/opportunity-statuses/one.php:231
#: admin/ratings/one.php:82 admin/relationship-types/one.php:101
#: admin/salutations/one.php:83 admin/users/one.php:148
#: admin/users/user_roles_sidebar.php:54 campaigns/edit.php:116
#: campaigns/some.php:135 cases/edit.php:248 cases/some.php:148
#: companies/some.php:455 contacts/edit.php:293 contacts/some.php:250
#: files/some.php:281 include/classes/Pager/Pager_Columns.php:208
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:116 locale/datastrings.php:50
#: notes/edit.php:40 opportunities/edit.php:250 opportunities/some.php:198
#: plugins/info/one.php:201
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/account-statuses/one.php:82
msgid "Delete Account Status"
msgstr "删除账户状态"

#: admin/account-statuses/one.php:79
msgid "Delete Account Status?"
msgstr "删除账户状态"

#: admin/activity-templates/edit.php:141
msgid "Delete Activity Template"
msgstr "删除活动样板"

#: admin/activity-templates/edit.php:135
msgid "Delete Activity Template?"
msgstr "删除活动模板"

#: admin/activity-types/one.php:93
msgid "Delete Activity Type"
msgstr "删除活动类型"

#: admin/activity-types/one.php:89
msgid "Delete Activity Type?"
msgstr "删除活动类型？"

#: companies/edit-address.php:116 contacts/edit-address.php:233
msgid "Delete Address"
msgstr "删除地址"

#: companies/edit-address.php:115 contacts/edit-address.php:232
msgid "Delete Address?"
msgstr "删除地址？"

#: admin/crm-statuses/one.php:77
msgid "Delete CRM Status"
msgstr "删除客户关系管理（CRM）状态？"

#: admin/crm-statuses/one.php:73
msgid "Delete CRM Status?"
msgstr "删除客户关系管理（CRM）状态？"

#: admin/campaign-statuses/one.php:90
msgid "Delete Campaign Status"
msgstr "删除促销状态"

#: admin/campaign-statuses/one.php:86
msgid "Delete Campaign Status?"
msgstr "删除促销状态？"

#: admin/campaign-types/one.php:77
msgid "Delete Campaign Type"
msgstr "删除促销类型"

#: admin/campaign-types/one.php:73
msgid "Delete Campaign Type?"
msgstr "删除促销类型？"

#: campaigns/edit.php:115
msgid "Delete Campaign?"
msgstr "删除促销？"

#: admin/case-statuses/one.php:223
msgid "Delete Case Status"
msgstr "删除事例状态"

#: admin/case-statuses/one.php:219
msgid "Delete Case Status?"
msgstr "删除事例状态？"

#: admin/case-types/one.php:83
msgid "Delete Case Type"
msgstr "删除事例类型"

#: admin/case-types/one.php:79
msgid "Delete Case Type?"
msgstr "删除事例类型？"

#: cases/edit.php:247
msgid "Delete Case?"
msgstr "删除事例？"

#: admin/categories/one.php:118
msgid "Delete Category"
msgstr "删除分类"

#: admin/categories/one.php:114
msgid "Delete Category?"
msgstr "删除分类？"

#: companies/admin.php:110 companies/admin.php:115
msgid "Delete Company"
msgstr "删除公司"

#: admin/company-sources/one.php:86
msgid "Delete Company Source"
msgstr "删除公司源"

#: admin/company-sources/one.php:82
msgid "Delete Company Source?"
msgstr "删除公司源？"

#: admin/company-types/one.php:76
msgid "Delete Company Type"
msgstr "删除公司类型"

#: admin/company-types/one.php:72
msgid "Delete Company Type?"
msgstr "删除公司类型？"

#: companies/admin.php:106
msgid "Delete Company?"
msgstr "删除公司？"

#: contacts/edit.php:292
msgid "Delete Contact?"
msgstr "删除联系人？"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:219
msgid "Delete Failed"
msgstr "删除失败"

#: admin/industries/one.php:76
msgid "Delete Industry"
msgstr "删除行业"

#: admin/industries/one.php:72
msgid "Delete Industry?"
msgstr "删除行业？"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:204
msgid "Delete Not Allowed"
msgstr "不允许删除"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:225
msgid "Delete Opportunity Status"
msgstr "删除机会状态"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:221
msgid "Delete Opportunity Status?"
msgstr "删除机会状态？"

#: opportunities/edit.php:249
msgid "Delete Opportunity?"
msgstr "删除机会？"

#: admin/case-priorities/one.php:84
msgid "Delete Priority Type"
msgstr "删除优先级类型"

#: admin/case-priorities/one.php:80
msgid "Delete Priority Type?"
msgstr "删除优先级类型？"

#: admin/ratings/one.php:76
msgid "Delete Rating"
msgstr "删除评价"

#: admin/ratings/one.php:72
msgid "Delete Rating?"
msgstr "删除评价？"

#: admin/relationship-types/one.php:90
msgid "Delete Relationship Type?"
msgstr "删除关系类型？"

#: admin/relationship-types/one.php:94
msgid "Delete Role"
msgstr "删除角色"

#: admin/salutations/one.php:72
msgid "Delete Salutation"
msgstr "删除称呼"

#: admin/salutations/one.php:69
msgid "Delete Salutation?"
msgstr "删除称呼？"

#: email/email-2.php:276
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除选中的"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:43
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:217
msgid "Delete Successful"
msgstr "删除成功"

#: admin/users/one.php:142
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: admin/users/one.php:138
msgid "Delete User?"
msgstr "删除此用户？"

#: include/utils-interface.php:79
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: plugins/demo/setup.php:37
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: activities/activities-widget.php:454 admin/activity-templates/edit.php:112
#: admin/case-statuses/some.php:114 admin/case-statuses/some.php:168
#: admin/import/import-companies-2.php:106
#: admin/import/import-companies-3.php:147
#: admin/opportunity-statuses/some.php:124
#: admin/opportunity-statuses/some.php:159 campaigns/edit.php:109
#: campaigns/new.php:102 cases/case-status-view.php:56 cases/edit.php:241
#: cases/new.php:163 companies/divisions.php:104
#: companies/edit-division.php:96 companies/one.php:275 contacts/edit.php:229
#: contacts/new.php:228 contacts/one.php:291 contacts/some.php:302
#: contacts/some.php:363 files/edit-form.php:63 files/one.php:145
#: files/sidebar.php:92 files/some.php:347 opportunities/edit.php:241
#: opportunities/new.php:171 opportunities/opportunity-view.php:54
#: plugins/phone/contacts_one.php:340
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: plugins/cti/cdr.php:267
msgid "Dest"
msgstr "目标"

#: plugins/cti/cdr.php:131 plugins/cti/cdr.php:271
msgid "Dest Channel"
msgstr "目标渠道"

#: plugins/cti/cdr.php:268
msgid "Dest Context"
msgstr "目标背景"

#: plugins/cti/cdr.php:110
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: activities/attachment_sidebar.php:29
msgid "Detach"
msgstr "取消联系"

#: plugins/info/one.php:178
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: locale/datastrings.php:51
msgid "Developed"
msgstr "已开发"

#: plugins/cti/setup.php:80
msgid "Dial"
msgstr "拨号"

#: plugins/cti/asteriskdial.php:76
msgid "Dialing Phone Number: "
msgstr "拨电话号码："

#: admin/index.php:46
msgid "Digital Dashboard"
msgstr "数字汇总板"

#: locale/datastrings.php:52
msgid "Direct Mail"
msgstr "直邮"

#: install/data.php:2827
msgid ""
"Disables the SourceForge image and link which appears at the bottom of every "
"page"
msgstr "禁止在每页底部出现的SourceForge图像和链接"

#: locale/datastrings.php:53
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: admin/account-statuses/one.php:69 admin/account-statuses/some.php:77
#: admin/activity-types/one.php:71 admin/activity-types/some.php:85
#: admin/campaign-statuses/one.php:67 admin/campaign-statuses/some.php:77
#: admin/campaign-types/one.php:64 admin/campaign-types/some.php:75
#: admin/case-priorities/one.php:67 admin/case-priorities/some.php:77
#: admin/case-statuses/one.php:146 admin/case-statuses/some.php:160
#: admin/case-types/one.php:66 admin/case-types/some.php:75
#: admin/categories/one.php:105 admin/categories/some.php:76
#: admin/company-sources/one.php:69 admin/company-sources/some.php:79
#: admin/company-types/one.php:63 admin/company-types/some.php:74
#: admin/crm-statuses/one.php:64 admin/crm-statuses/some.php:103
#: admin/industries/one.php:63 admin/industries/some.php:74
#: admin/opportunity-statuses/one.php:146
#: admin/opportunity-statuses/some.php:155 admin/ratings/one.php:63
#: admin/ratings/some.php:78
msgid "Display HTML"
msgstr "显示 HTML"

#: plugins/info/edit-definitions.php:261
msgid "Display in Sidebar"
msgstr "在侧栏显示"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:203
msgid "Displayed Columns"
msgstr "显示表格列"

#: locale/datastrings.php:54
msgid "Distribution"
msgstr "销售分布"

#: admin/import/import-companies-2.php:101
#: admin/import/import-companies-3.php:142 cases/edit.php:204
#: cases/new.php:129 cases/one.php:229 contacts/edit.php:174
#: contacts/new.php:188 contacts/one.php:359 locale/datastrings.php:55
#: opportunities/edit.php:185 opportunities/new.php:117
#: opportunities/one.php:302 plugins/info/sidebar.php:135
#: plugins/phone/contacts_one.php:420
msgid "Division"
msgstr "部门"

#: include/utils-interface.php:91
msgid "Division Added."
msgstr "部门添加完成。"

#: companies/divisions.php:88
msgid "Division Description"
msgstr "部门描述"

#: admin/import/import-companies-2.php:90
#: admin/import/import-companies-3.php:131 companies/divisions.php:80
#: companies/edit-division.php:88
msgid "Division Name"
msgstr "部门名称"

#: activities/activity-reconnect.php:36 companies/divisions.php:61
#: companies/divisions.php:100 companies/one.php:662
#: plugins/phone/companies_one.php:633
msgid "Divisions"
msgstr "部门"

#: private/home.php:198
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: activities/activities-widget.php:663 plugins/phone/companies_one.php:700
#: plugins/phone/contacts_one.php:525
msgid "Done"
msgstr "结束"

#: cases/sidebar.php:84 cases/some.php:327 cases/some.php:374
#: reports/open-items.php:323 reports/overdue-items.php:340
msgid "Due"
msgstr "到期"

#: cases/edit.php:234
msgid "Due At"
msgstr "到期时间"

#: cases/edit.php:231 cases/new.php:156
msgid "Due By"
msgstr "到期时间"

#: admin/import/import-companies-3.php:508
#: admin/import/import-companies-3.php:630
msgid "Duplicate address. Using address id: "
msgstr "重复的地址。使用地址ID："

#: admin/activity-templates/edit.php:90 admin/case-statuses/one.php:181
#: admin/opportunity-statuses/one.php:182 plugins/cti/cdr.php:139
#: plugins/cti/cdr.php:275 plugins/cti/cdr.php:277
#: reports/activitytimes.php:71
msgid "Duration"
msgstr "期间长度"

#: admin/users/one.php:115 admin/users/self.php:80 admin/users/some.php:75
#: admin/users/some.php:112 cases/one.php:217 companies/new.php:253
#: companies/one.php:278 contacts/edit.php:204 contacts/new.php:202
#: contacts/one.php:309 email/email-3.php:133 locale/datastrings.php:56
#: opportunities/one.php:288 plugins/phone/contacts_one.php:352
msgid "E-Mail"
msgstr "E-Mail"

#: email/email.php:169 email/index.php:70 email/templates.php:52
#: email/templates.php:62
msgid "E-Mail Templates"
msgstr "Email 模板"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:46
#: admin/acl/ControlledObject_list.php:38 admin/acl/GroupGroup_list.php:36
#: admin/acl/GroupGroup_list.php:39 admin/acl/GroupUser_list.php:36
#: admin/acl/Role_list.php:37 admin/acl/data_source_list.php:39
#: admin/acl/one_GroupMember.php:71 admin/country-address-format/index.php:62
#: plugins/info/one.php:199 plugins/phone/companies_one.php:626
#: plugins/phone/contacts_one.php:493 relationships/sidebar.php:177
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: companies/admin.php:70
msgid "Edit Account Information"
msgstr "编辑账号信息"

#: admin/account-statuses/one.php:52
msgid "Edit Account Status Information"
msgstr "编辑账号状态信息"

#: admin/activity-templates/edit.php:83
msgid "Edit Activity Template Information"
msgstr "编辑活动模板信息"

#: admin/activity-types/one.php:56
msgid "Edit Activity Type Information"
msgstr "编辑活动类型信息"

#: companies/edit-address.php:52 companies/edit-address.php:68
#: contacts/edit-address.php:148 contacts/edit-address.php:186
#: contacts/edit.php:186 contacts/edit.php:199
msgid "Edit Address"
msgstr "编辑地址"

#: admin/country-address-format/edit.php:29
msgid "Edit Address Country Format"
msgstr "编辑地址格式"

#: relationships/edit.php:32
msgid "Edit Association"
msgstr "编辑相关"

#: companies/one-address.php:42
msgid "Edit Business Address"
msgstr "编辑商务地址"

#: campaigns/edit.php:57
msgid "Edit Campaign"
msgstr "编辑促销"

#: admin/campaign-statuses/one.php:52
msgid "Edit Campaign Status Information"
msgstr "编辑促销状态信息"

#: admin/campaign-types/one.php:49
msgid "Edit Campaign Type Information"
msgstr "编辑促销类型信息"

#: cases/edit.php:163
msgid "Edit Case #"
msgstr "编辑事例 #"

#: admin/case-statuses/one.php:131
msgid "Edit Case Status Information"
msgstr "编辑事例状态信息"

#: admin/case-types/one.php:51
msgid "Edit Case Type Information"
msgstr "编辑事例类型信息"

#: admin/categories/one.php:90
msgid "Edit Category Information"
msgstr "编辑分类信息"

#: admin/company-sources/one.php:54
msgid "Edit Company Source Information"
msgstr "编辑公司来源信息"

#: admin/company-types/one.php:48
msgid "Edit Company Type Information"
msgstr "编辑公司类型信息"

#: companies/edit-division.php:68 companies/edit-division.php:81
msgid "Edit Division"
msgstr "编辑部门"

#: plugins/info/edit-definitions.php:238
msgid "Edit Element Definitions"
msgstr "编辑基本定义"

#: companies/edit.php:183
msgid "Edit Former Names"
msgstr "编辑曾用名"

#: companies/one-address.php:55
msgid "Edit Home Address"
msgstr "编辑家庭地址"

#: admin/industries/one.php:48
msgid "Edit Industry Information"
msgstr "编辑行业信息"

#: email/email-2.php:156 email/email-2.php:194 email/one-template.php:43
#: email/one-template.php:70
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑消息"

#: notes/edit.php:35 notes/edit.php:41
msgid "Edit Note"
msgstr "编辑备注"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:131
msgid "Edit Opportunity Status Information"
msgstr "编辑机会状态信息"

#: admin/case-priorities/one.php:52
msgid "Edit Priority Type Information"
msgstr "编辑优先类型信息"

#: companies/edit.php:84 companies/edit.php:96
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑简介"

#: admin/crm-statuses/one.php:49 admin/ratings/one.php:48
msgid "Edit Rating Information"
msgstr "编辑评价信息"

#: activities/one.php:682
msgid "Edit Recurrence"
msgstr "编辑重复时间"

#: admin/relationship-types/one.php:54
msgid "Edit Role Information"
msgstr "编辑角色信息"

#: admin/salutations/one.php:50
msgid "Edit Salutation"
msgstr "编辑称呼"

#: admin/system-parameters/one.php:116
msgid "Edit System Parameter"
msgstr "编辑系统参数"

#: admin/users/one.php:90 admin/users/self.php:65
msgid "Edit User Information"
msgstr "编辑用户信息"

#: activities/one.php:688
msgid "Edit View"
msgstr "编辑视图"

#: contacts/edit-address.php:178
msgid ""
"Editing/Deleting this record will change the address for all companies and "
"contacts listed above."
msgstr "编辑/删除 这个记录将会改变上面的列表里的所有公司和联系人的地址。"

#: locale/datastrings.php:57
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: plugins/info/edit-definitions.php:252
msgid "Element Definitions"
msgstr "基本定义"

#: admin/import/import-companies-2.php:96
#: admin/import/import-companies-3.php:137 contacts/some.php:280
#: contacts/some.php:365
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: locale/datastrings.php:58
msgid "Email Template"
msgstr "E-Mail 模板"

#: admin/index.php:106
msgid "Email Templates"
msgstr "E-Mail 模板"

#: activities/one.php:641
msgid "Email This To"
msgstr "把这个Email 给"

#: companies/edit.php:143 companies/new.php:148 companies/one.php:591
#: companies/some.php:728 plugins/phone/companies_one.php:583
msgid "Employees"
msgstr "雇员"

#: admin/users/one.php:127 admin/users/some.php:73 admin/users/some.php:124
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: plugins/info/edit-definitions.php:262
msgid "Enabled<"
msgstr "启用<"

#: reports/activitytimes.php:49 reports/activitytimes.php:70
#: reports/audit-items.php:41 reports/completed-items.php:66
#: reports/completed-items.php:193 reports/completed-items.php:244
#: reports/open-items.php:181 reports/open-items.php:230
#: reports/overdue-email.php:70 reports/overdue-items.php:196
#: reports/overdue-items.php:247
msgid "End"
msgstr "结束"

#: activities/recurrence_sidebar.php:286
msgid "End After "
msgstr "结束，晚于"

#: plugins/cti/cdr.php:152
msgid "End Date"
msgstr "结束/到期时间"

#: activities/recurrence_sidebar.php:293
msgid "End on "
msgstr "结束在"

#: activities/recurrence_sidebar.php:284 campaigns/one.php:140
#: campaigns/some.php:284
msgid "Ends"
msgstr "结束"

#: campaigns/edit.php:98 campaigns/new.php:91
msgid "Ends On"
msgstr "结束在"

#: admin/users/some.php:117
msgid "English"
msgstr "英语"

#: contacts/sidebar.php:181
msgid "Enter Cell"
msgstr "输入手机"

#: contacts/sidebar.php:180
msgid "Enter Cell Phone"
msgstr "输入手机"

#: contacts/sidebar.php:154
msgid "Enter Email Address"
msgstr "输入 Email 地址"

#: contacts/sidebar.php:190 contacts/sidebar.php:191
msgid "Enter Home Phone"
msgstr "输入家庭电话"

#: admin/country-address-format/edit.php:64
msgid "Enter New format"
msgstr "输入新格式"

#: contacts/new.php:196
msgid "Enter New or Edit Existing Address"
msgstr "输入新的或者编辑已经存在的地址"

#: contacts/sidebar.php:170 contacts/sidebar.php:171
msgid "Enter Work Phone"
msgstr "输入工作电话"

#: reports/completed-items.php:285 reports/open-items.php:322
#: reports/overdue-items.php:291 reports/overdue-items.php:339
msgid "Entered"
msgstr "输入成功"

#: activities/one.php:616
msgid "Entered By"
msgstr "输入者"

#: admin/country-address-format/edit.php:72
msgid "Error. No Data."
msgstr "错误。没有数据。"

#: activities/one.php:34 activities/recurrence_sidebar.php:38
msgid "Error: No Activity ID Specified"
msgstr "错误：未指定活动 ID "

#: include/utils-recurrence.php:182
msgid "Error: No period selected for recurring activity."
msgstr "错误：没有为重复活动选择周期。"

#: plugins/info/edit-definitions.php:78
msgid "Error: Unreconised Element Type"
msgstr "错误：无法分辨的基本类型"

#: locale/datastrings.php:59
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: activities/recurrence_sidebar.php:208 activities/recurrence_sidebar.php:221
#: activities/recurrence_sidebar.php:230 activities/recurrence_sidebar.php:252
msgid "Every "
msgstr "每 "

#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:86
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:86
msgid "Exclude Closed Opportunities"
msgstr "排除已经结束的机会"

#: admin/crm-statuses/some.php:71
msgid "Existing CRM Statuses"
msgstr "顾客关系状态"

#: include/utils-interface.php:969
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: locale/datastrings.php:60 plugins/cti/cdr.php:295
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: admin/index.php:84
msgid "Export Companies with address and phone info"
msgstr "导出包含地址和电话信息的公司清单"

#: admin/index.php:74
msgid "Export Companies/Contacts"
msgstr "导出公司/联系人清单"

#: admin/index.php:79
msgid "Export Companies/Contacts as LDAP/LDIF"
msgstr "把公司/联系人清单导出为LDAP/LDIF格式"

#: companies/one.php:277 plugins/cti/setup.php:103
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: plugins/cti/update-company-phone-numbers.php:54
msgid "Extension2: "
msgstr "扩展二："

#: plugins/cti/update-company-phone-numbers.php:43
msgid "Extension: "
msgstr "扩展："

#: admin/import/import-companies-2.php:147
#: admin/import/import-companies-3.php:188
msgid "External Ref 1"
msgstr "外部参考1"

#: admin/import/import-companies-2.php:148
#: admin/import/import-companies-3.php:189
msgid "External Ref 2"
msgstr "外部参考2"

#: admin/import/import-companies-2.php:149
#: admin/import/import-companies-3.php:190
msgid "External Ref 3"
msgstr "外部参考3"

#: activities/new-2.php:191
msgid "Failed to add activity"
msgstr "添加活动失败"

#: contacts/new-2.php:155
msgid "Failed to add contact"
msgstr "添加联系人失败"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:35
#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:44
msgid "Failed to add participant position"
msgstr "添加参与人位置失败"

#: admin/users/edit-2.php:84 admin/users/edit-2.php:86
msgid "Failed to add user to group."
msgstr "把用户添加到组失败"

#: admin/acl/edit_GroupUser.php:59 admin/users/edit-2.php:59
msgid "Failed to add user to role in group."
msgstr "把用户添加到组角色失败"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:54
msgid "Failed to edit position, no position id specified"
msgstr "编辑位置失败，没有制定位置ID"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:78
#: activities/new_activity_participant.php:46
msgid "Failed to find activity"
msgstr "查找活动失败"

#: admin/import/import-companies-3.php:537
#: admin/import/import-companies-3.php:659
msgid "Failed to get country. Using default country"
msgstr "获取国家失败"

#: companies/one.php:38
msgid "Failed to provide a company identifier, failing"
msgstr "无法提供公司ID，失败"

#: admin/system-parameters/admin-prefs.php:50 admin/users/user_prefs.php:48
msgid "Failed to set preference value for preference"
msgstr "设置首选项值失败"

#: include/utils-companies.php:367 include/utils-companies.php:376
msgid "Failed to upgrade company entry for unknown company."
msgstr "失败，无法升级公司条目，公司未知，"

#: admin/system-parameters/one.php:48 admin/system-parameters/one.php:54
msgid "Failure to get system parameter "
msgstr "获取系统参数失败"

#: locale/datastrings.php:61
msgid "Fair"
msgstr "普通"

#: admin/import/import-companies-2.php:100
#: admin/import/import-companies-2.php:143
#: admin/import/import-companies-3.php:141
#: admin/import/import-companies-3.php:184 companies/edit.php:135
#: companies/new.php:140 companies/one.php:510 companies/sidebar.php:61
#: companies/some.php:249 companies/some.php:252 companies/some.php:720
#: contacts/edit.php:221 contacts/new.php:219 contacts/one.php:330
#: plugins/phone/companies_one.php:517 plugins/phone/contacts_one.php:379
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: locale/datastrings.php:62
msgid "Feature Request"
msgstr "功能要求"

#: locale/datastrings.php:63
msgid "Feature Request Closed"
msgstr "功能要求关闭"

#: locale/datastrings.php:64
msgid "Feature Request In Progress"
msgstr "功能要求处理中"

#: locale/datastrings.php:65
msgid "Feature Requests"
msgstr "功能要求"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "February"
msgstr "二月"

#: contacts/edit.php:239 contacts/new.php:242 contacts/one.php:100
#: plugins/phone/contacts_one.php:90
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:82
msgid "Field"
msgstr "用户域"

#: admin/import/import-companies.php:85
msgid "Field Delimiter"
msgstr "域定义符号"

#: admin/import/import-companies.php:81 locale/datastrings.php:66
msgid "File"
msgstr "文件"

#: files/some.php:405
msgid "File Description"
msgstr "文件描述"

#: files/one.php:98
msgid "File Details"
msgstr "文件细节"

#: admin/import/import-companies.php:93
msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

#: files/some.php:403 files/some.php:483
msgid "File ID"
msgstr "文件 ID"

#: files/edit-form.php:35 files/one.php:113
msgid "File Information"
msgstr "文件信息"

#: files/some.php:406
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: files/some.php:404
msgid "File Summary"
msgstr "文件摘要"

#: files/new.php:108
msgid "File added successfully"
msgstr "文件添加成功"

#: files/edit-2.php:78 files/edit-2.php:109
msgid "File was updated successfully."
msgstr "文件升级成功"

#: files/one.php:120
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: files/sidebar.php:61 files/some.php:386 include/utils-interface.php:392
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: activities/activities-widget.php:67 activities/activities-widget.php:728
#: activities/activities-widget.php:767
msgid "Filter Activities"
msgstr "过滤活动"

#: locale/datastrings.php:67
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: campaigns/categories.php:106 cases/categories.php:106
#: companies/categories.php:110 contacts/categories.php:112
#: locale/datastrings.php:68 opportunities/categories.php:106
msgid "Finished"
msgstr "结束"

#: admin/import/import-companies-2.php:94
#: admin/import/import-companies-3.php:135 admin/users/one.php:107
#: admin/users/self.php:72 admin/users/some.php:100 companies/new.php:241
#: contacts/edit.php:158 contacts/new.php:172 contacts/some.php:278
msgid "First Names"
msgstr "名"

#: activities/edit-2.php:551
msgid "Follow-up"
msgstr "后续行动"

#: include/utils-misc.php:1941
msgid "Forked from old workflow"
msgstr "从旧工作流分支"

#: include/utils-misc.php:1935
msgid "Forked workflow process"
msgstr "分出来的工作流进程"

#: reports/company-contacts-printout.php:226
msgid "Format for Printer"
msgstr "打印机格式"

#: companies/addresses.php:69
msgid "Formatted Address"
msgstr "格式化的地址"

#: admin/relationship-types/some.php:54
msgid "Formatting"
msgstr "格式"

#: contacts/one.php:178
msgid "Former Companies"
msgstr "前公司"

#: companies/former-names.php:88 companies/one.php:333
#: plugins/phone/companies_one.php:267
msgid "Former Name"
msgstr "曾用名"

#: companies/former-names.php:64 companies/former-names.php:77
#: companies/former-names.php:84
msgid "Former Names"
msgstr "曾用名"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: email/email-2.php:199 email/one-template.php:73
#: include/utils-activities.php:640
msgid "From"
msgstr "源于"

#: admin/relationship-types/one.php:69 admin/relationship-types/some.php:82
msgid "From Text"
msgstr "源于文字"

#: admin/relationship-types/one.php:61 admin/relationship-types/some.php:74
msgid "From What Table"
msgstr "至表"

#: admin/account-statuses/one.php:61 admin/account-statuses/some.php:69
#: admin/activity-resolution-types/some.php:80 admin/activity-types/one.php:63
#: admin/activity-types/some.php:77 admin/campaign-statuses/one.php:59
#: admin/campaign-statuses/some.php:69 admin/campaign-types/one.php:56
#: admin/campaign-types/some.php:67 admin/case-priorities/one.php:59
#: admin/case-priorities/some.php:69 admin/case-statuses/one.php:138
#: admin/case-statuses/some.php:144 admin/case-types/one.php:58
#: admin/case-types/some.php:67 admin/categories/one.php:97
#: admin/categories/some.php:68 admin/company-sources/one.php:61
#: admin/company-sources/some.php:71 admin/company-types/one.php:55
#: admin/company-types/some.php:66 admin/crm-statuses/one.php:56
#: admin/crm-statuses/some.php:95 admin/industries/one.php:55
#: admin/industries/some.php:66 admin/opportunity-statuses/one.php:138
#: admin/opportunity-statuses/some.php:147 admin/ratings/one.php:55
#: admin/ratings/some.php:70 admin/users/some.php:74
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: admin/account-statuses/one.php:65 admin/activity-types/one.php:67
#: admin/campaign-statuses/one.php:63 admin/campaign-types/one.php:60
#: admin/case-priorities/one.php:63 admin/case-statuses/one.php:142
#: admin/case-types/one.php:62 admin/categories/one.php:101
#: admin/company-sources/one.php:65 admin/company-types/one.php:59
#: admin/crm-statuses/one.php:60 admin/industries/one.php:59
#: admin/opportunity-statuses/one.php:142 admin/ratings/one.php:59
msgid "Full Plural"
msgstr "复数全称"

#: admin/account-statuses/some.php:73 admin/activity-types/some.php:81
#: admin/campaign-statuses/some.php:73 admin/campaign-types/some.php:71
#: admin/case-priorities/some.php:73 admin/case-statuses/some.php:152
#: admin/case-types/some.php:71 admin/categories/some.php:72
#: admin/company-sources/some.php:75 admin/company-types/some.php:70
#: admin/crm-statuses/some.php:99 admin/industries/some.php:70
#: admin/opportunity-statuses/some.php:151 admin/ratings/some.php:74
msgid "Full Plural Name"
msgstr "复数的全名"

#: admin/users/one.php:123 admin/users/self.php:86 admin/users/some.php:120
msgid "GMT Offset"
msgstr "时区偏移"

#: contacts/edit.php:234 contacts/new.php:237 contacts/one.php:279
#: plugins/phone/contacts_one.php:322
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: admin/acl/acl_results.php:146
msgid "Get list of objects for a user"
msgstr "获取一个用户的对象列表"

#: reports/activitytimes.php:58 reports/audit-items.php:57
#: reports/companies-list.php:119 reports/completed-items.php:114
#: reports/index.php:182 reports/open-items.php:98
#: reports/overdue-items.php:113
msgid "Go"
msgstr "执行"

#: locale/datastrings.php:69
msgid "Good"
msgstr "好"

#: locale/datastrings.php:70
msgid "Government"
msgstr "政府"

#: reports/index.php:36
msgid "Graphs"
msgstr "图表"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:41 admin/acl/GroupMember_list.php:50
#: admin/acl/GroupUser_list.php:52
msgid "Group"
msgstr "组"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:61
msgid "Group Groups"
msgstr "群组归组"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:56 admin/acl/GroupUser_list.php:55
msgid "Group ID"
msgstr "群组ID"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:81
msgid "Group Member Criteria"
msgstr "群组成员标准"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:54
msgid "Group Member ID"
msgstr "群组成员ID"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:68
msgid "Group Members"
msgstr "群组成员"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:52
msgid "Group Name"
msgstr "群组名称"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:76
msgid "Group Users"
msgstr "群组用户"

#: admin/acl/Groups_list.php:58
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: contacts/sidebar.php:70 files/sidebar.php:10
#: include/categories-sidebar.php:10 include/utils-misc.php:28
#: include/utils-relationships.php:5 notes/sidebar.php:9
#: relationships/sidebar.php:5
msgid "Hacking attempt"
msgstr "黑客尝试"

#: locale/datastrings.php:71
msgid "Healthcare"
msgstr "医疗"

#: locale/datastrings.php:72
msgid "Help Item"
msgstr "帮助项"

#: locale/datastrings.php:73
msgid "Help Items"
msgstr "帮助项"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:147
#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:207
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: install/data.php:2825
msgid "Hide Sourceforge Image"
msgstr "隐藏 Sourceforge 图像"

#: install/data.php:2828
msgid "Hides the SourceForge Image which appears at the bottom of every page"
msgstr "隐藏每页底部出现的 SourceForge 图像"

#: locale/datastrings.php:74
msgid "High"
msgstr "高"

#: locale/datastrings.php:75
msgid "Hold"
msgstr "延期"

#: include/utils-interface.php:385 private/home.php:171
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: contacts/edit.php:192 contacts/new.php:297 contacts/one.php:389
msgid "Home Address"
msgstr "首页地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:99
#: admin/import/import-companies-3.php:140 companies/new.php:261
#: contacts/edit.php:217 contacts/new.php:215 contacts/one.php:321
#: contacts/sidebar.php:185 contacts/some.php:126
#: plugins/phone/contacts_one.php:367
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: reports/index.php:79
msgid "How many cases are in each stage of the case resolution process?"
msgstr "在每个事例决议过程阶段中各有多少个事例?"

#: reports/index.php:47
msgid "How many companies are in each industry?"
msgstr "每个行业里有多少公司？"

#: reports/index.php:51
msgid "How many of your accounts come from each source?"
msgstr "从每个来源，你各得到了多少账号？"

#: reports/index.php:60
msgid "How many opportunities are in each stage of the sales closing process?"
msgstr "在每个销售阶段，各有多少个机会？"

#: reports/index.php:68
msgid "How many opportunities are tied to companies in each industry?"
msgstr "每个行业里，有多少机会和该行业的公司绑定了？"

#: reports/index.php:64
msgid ""
"How much potential revenue is in each stage of the sales closing process?"
msgstr "在完成每个销售阶段的过程中，各有多少潜在的收益？"

#: reports/index.php:72
msgid "How much potential revenue is tied to companies in each industry?"
msgstr "多少潜在收益和各行业的公司相关？"

#: admin/import/import-companies-3.php:444 include/utils-misc.php:654
msgid "I tried to execute:"
msgstr "我试着执行了："

#: activities/one.php:197 admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:47
#: admin/acl/ControlledObject_list.php:39 admin/acl/GroupGroup_list.php:40
#: admin/acl/Groups_list.php:45 admin/acl/Permission_list.php:47
#: admin/acl/Role_list.php:39 admin/acl/data_source_list.php:40
#: files/one.php:116 files/sidebar.php:94 files/some.php:345
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: plugins/idphoto/setup.php:28 plugins/idphoto/setup.php:33
msgid "ID Photo"
msgstr "ID照片"

#: calendar/Calendar_View.php:148
msgid "Iconic View "
msgstr "图标视图"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:42
msgid "Identifying Field"
msgstr "辨认栏位中"

#: admin/import/import-companies-2.php:334
#: admin/import/import-companies.php:28 admin/import/import-companies.php:145
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: admin/import/import-companies.php:78
msgid "Import Companies"
msgstr "导入公司"

#: admin/index.php:69
msgid "Import Companies/Contacts"
msgstr "导入公司/联系人"

#: admin/import/import-companies-3.php:95
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: admin/index.php:65
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: admin/import/import-companies-3.php:105
msgid "Imported Data"
msgstr "导入数据"

#: locale/datastrings.php:76
msgid "In Progress"
msgstr "处理中"

#: admin/index.php:203 admin/industries/some.php:43
msgid "Industries"
msgstr "行业"

#: admin/import/import-companies.php:133 companies/edit.php:123
#: companies/new.php:124 companies/one.php:480 companies/some-advanced.php:338
#: companies/some.php:552 companies/some.php:692 companies/some.php:899
#: plugins/phone/companies_one.php:487
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: admin/industries/one.php:36
msgid "Industry Details"
msgstr "行业详情"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:75
msgid "Inheritable"
msgstr "可继承"

#: admin/acl/one_RolePermission.php:67
msgid "Inheritable Flag"
msgstr "可继承标志"

#: activities/one.php:590
msgid "Insert Log"
msgstr "插入日志"

#: private/home.php:49
msgid ""
"Installation of database tables must be completed before using XRMS.  Please "
"read the README and then run install/install.php."
msgstr ""
"在使用 XRMS之前，必须完成数据库表安装。请 "
"读 README 文件然后运行 install/install.php"

#: locale/datastrings.php:77
msgid "Insurance"
msgstr "保险"

#: admin/import/import-companies-2.php:110
#: admin/import/import-companies-3.php:151 contacts/edit.php:255
#: contacts/new.php:232 contacts/new.php:258 contacts/one.php:338
#: plugins/phone/contacts_one.php:385
msgid "Interests"
msgstr "兴趣爱好"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "January"
msgstr "一月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "July"
msgstr "七月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "June"
msgstr "六月"

#: plugins/info/edit-definitions.php:255
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: admin/users/one.php:119 admin/users/some.php:116 install/data.php:2814
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: plugins/cti/cdr.php:272
msgid "Last App"
msgstr "最后的应用程序"

#: plugins/cti/cdr.php:273
msgid "Last Data"
msgstr "最后的数据"

#: campaigns/one.php:152 cases/one.php:199 companies/one.php:639
#: contacts/one.php:430 opportunities/one.php:270
#: plugins/phone/companies_one.php:541 plugins/phone/contacts_one.php:480
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: activities/one.php:621
msgid "Last Modified By"
msgstr "最后修改人是"

#: admin/import/import-companies-2.php:95
#: admin/import/import-companies-3.php:136 admin/users/one.php:103
#: admin/users/self.php:68 admin/users/some.php:96 companies/new.php:245
#: contacts/edit.php:162 contacts/new.php:176 contacts/some.php:277
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: activities/one.php:201
msgid "Last modified by"
msgstr "最后修改人是"

#: locale/datastrings.php:78
msgid "Lead"
msgstr "线索"

#: locale/datastrings.php:79
msgid "Leads"
msgstr "线索"

#: locale/datastrings.php:80
msgid "Legal"
msgstr "法律事务"

#: admin/import/import-companies-2.php:145
#: admin/import/import-companies-3.php:186 companies/edit.php:103
#: companies/new.php:108 companies/one.php:467 companies/some.php:218
#: companies/some.php:654 plugins/phone/companies_one.php:473
msgid "Legal Name"
msgstr "法定正式名称"

#: calendar/Calendar_View.php:514
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: reports/audit-items.php:90
msgid "Line"
msgstr "线"

#: admin/import/import-companies-2.php:119
#: admin/import/import-companies-2.php:130
#: admin/import/import-companies-3.php:160
#: admin/import/import-companies-3.php:171 companies/edit-address.php:79
#: companies/new.php:204 companies/one-address.php:75 companies/some.php:353
#: companies/some.php:806 contacts/edit-address.php:197 contacts/new.php:303
msgid "Line 1"
msgstr "第 1 行"

#: admin/import/import-companies-2.php:120
#: admin/import/import-companies-2.php:131
#: admin/import/import-companies-3.php:161
#: admin/import/import-companies-3.php:172 companies/edit-address.php:83
#: companies/new.php:208 companies/one-address.php:76 companies/some.php:360
#: companies/some.php:810 contacts/edit-address.php:201 contacts/new.php:307
msgid "Line 2"
msgstr "第 2 行"

#: admin/case-statuses/one.php:177
msgid "Link Workflow Activity To Case Status"
msgstr "把工作流活动连到事例状态"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:178
msgid "Link Workflow Activity To Opportunity Status"
msgstr "把工作流活动连到机会状态"

#: relationships/sidebar.php:107
msgid "Linked Relationships"
msgstr "绑定的关系"

#: admin/activity-templates/some.php:63
msgid "Linked Table"
msgstr "绑定的表格"

#: reports/index.php:122
msgid ""
"List Activiites by Start, End, and User (also shows Duration, Company and "
"Contact)"
msgstr "按照开始，结束，用户排序显示活动清单（也显示持续时间，公司和联系人）"

#: reports/index.php:170
msgid "List Audit Items by Date and User"
msgstr "按照日期和用户排列监查项目"

#: reports/index.php:146
msgid "List Completed Items by Date Range, User and Type"
msgstr "按照日期范围，用户和类型列出完成的项目"

#: reports/index.php:138
msgid "List Open Items by User and Type"
msgstr "按照用户和类型列出待处理的项目"

#: reports/index.php:130
msgid "List Overdue Items by User and Type"
msgstr "按照用户和类型列出逾期的项目"

#: calendar/Calendar_View.php:143
msgid "List View "
msgstr "列表视图"

#: reports/index.php:101
msgid "List of companies, addresses and phone numbers"
msgstr "公司，地址，和电话号码列表清单"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:206
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: activities/one.php:606
msgid "Local Time"
msgstr "本地时间"

#: activities/some.php:336
msgid "Local Time Between"
msgstr "本地时间介乎"

#: activities/one.php:597
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: include/utils-interface.php:343
msgid "Logged in as"
msgstr "登陆为"

#: include/utils-interface.php:344
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: admin/case-statuses/one.php:150 admin/opportunity-statuses/one.php:150
msgid "Long Description"
msgstr "长描述"

#: locale/datastrings.php:81
msgid "Low"
msgstr "慢"

#: plugins/cti/setup.php:109
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: plugins/mrtg/setup.php:36
msgid "MRTG"
msgstr "MRTG"

#: admin/import/import-companies-2.php:109
#: admin/import/import-companies-3.php:150
msgid "MSN"
msgstr "MSN"

#: plugins/phone/contacts_one.php:399
msgid "MSN IM"
msgstr "MSN即时通讯"

#: locale/datastrings.php:82
msgid "Magazine"
msgstr "杂志"

#: locale/datastrings.php:83
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: activities/activities-widget.php:485 campaigns/some.php:306
#: cases/some.php:350 companies/one.php:297 companies/some-advanced.php:365
#: companies/some.php:931 contacts/edit.php:289 contacts/some.php:387
#: opportunities/some.php:424 plugins/phone/companies_one.php:629
#: relationships/sidebar.php:336 relationships/sidebar.php:338
msgid "Mail Merge"
msgstr "合并邮件"

#: contacts/edit.php:238 contacts/new.php:241 contacts/one.php:103
#: plugins/phone/contacts_one.php:93
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: admin/index.php:92 include/categories-sidebar.php:61
#: plugins/phone/companies_one.php:722 plugins/phone/contacts_one.php:546
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: admin/account-statuses/some.php:36
msgid "Manage Account Statuses"
msgstr "管理帐户状态"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:43
msgid "Manage Activity Resolution Types"
msgstr "管理活动解决方案类型"

#: admin/activity-templates/some.php:48
msgid "Manage Activity Templates"
msgstr "活动模板管理"

#: admin/activity-types/some.php:43
msgid "Manage Activity Types"
msgstr "活动类型管理"

#: admin/crm-statuses/some.php:61
msgid "Manage CRM Statuses"
msgstr "客户关系状态管理"

#: admin/campaign-statuses/some.php:36
msgid "Manage Campaign Statuses"
msgstr "促销状态管理"

#: admin/campaign-types/some.php:34
msgid "Manage Campaign Types"
msgstr "促销类型管理"

#: admin/case-priorities/some.php:36
msgid "Manage Case Priorities"
msgstr "事例优先级管理"

#: admin/case-statuses/some.php:84
msgid "Manage Case Statuses"
msgstr "事例状态管理"

#: admin/case-types/some.php:34
msgid "Manage Case Types"
msgstr "事例类型管理"

#: admin/categories/some.php:35 campaigns/categories.php:85
#: campaigns/categories.php:95 cases/categories.php:85 cases/categories.php:95
#: companies/categories.php:89 companies/categories.php:99
#: contacts/categories.php:91 contacts/categories.php:101
#: opportunities/categories.php:85 opportunities/categories.php:95
msgid "Manage Categories"
msgstr "分类管理"

#: admin/company-sources/some.php:38
msgid "Manage Company Sources"
msgstr "公司来源管理"

#: admin/company-types/some.php:33
msgid "Manage Company Types"
msgstr "公司类型管理"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:30
#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:8
msgid "Manage Controlled Object Relationships"
msgstr "管理可控对象关系"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:7
msgid "Manage Controlled Objects"
msgstr "管理可控制的对象"

#: admin/acl/data_source_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:16
msgid "Manage Data Sources"
msgstr "管理数据源"

#: admin/acl/GroupGroup_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:11
msgid "Manage Group Groups"
msgstr "群组管理"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:32 admin/acl/xrms_acl_nav.php:12
msgid "Manage Group Members"
msgstr "管理群组成员"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:10
msgid "Manage Group Users"
msgstr "管理组用户"

#: admin/acl/Groups_list.php:29 admin/acl/xrms_acl_nav.php:9
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理群组"

#: admin/industries/some.php:33
msgid "Manage Industries"
msgstr "行业管理"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:92
msgid "Manage Opportunity Statuses"
msgstr "管理机会状态"

#: admin/acl/Permission_list.php:30
msgid "Manage Permission"
msgstr "权限管理"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:13
msgid "Manage Permissions"
msgstr "权限管理"

#: admin/acl/role_permission_grid.php:37
msgid "Manage Permissions for Role"
msgstr "按角色管理权限"

#: admin/ratings/some.php:37
msgid "Manage Ratings"
msgstr "评价管理"

#: admin/relationship-types/some.php:38
msgid "Manage Relationship Types"
msgstr "关系类型管理"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:30 admin/acl/xrms_acl_nav.php:14
msgid "Manage Role Permissions"
msgstr "角色权限管理"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:15
msgid "Manage Role Permissions in Grid"
msgstr "以网格方式管理角色权限"

#: admin/acl/Role_list.php:31 admin/acl/xrms_acl_nav.php:6
msgid "Manage Roles"
msgstr "角色管理"

#: admin/salutations/some.php:36
msgid "Manage Salutations"
msgstr "称呼管理"

#: admin/system-parameters/some.php:36
msgid "Manage System Parameters"
msgstr "系统参数管理"

#: admin/users/some.php:60
msgid "Manage Users"
msgstr "用户管理"

#: admin/acl/index.php:59
msgid "Manage XRMS ACL"
msgstr "管理XRMS ACL访问控制列表 "

#: locale/datastrings.php:84
msgid "Managed By"
msgstr "管理人是"

#: locale/datastrings.php:85
msgid "Manages"
msgstr "管理"

#: locale/datastrings.php:86
msgid "Manufactures for"
msgstr "制造，为"

#: locale/datastrings.php:87
msgid "Manufacturing"
msgstr "制造业"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "March"
msgstr "三月"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "May"
msgstr "五月"

#: reports/index.php:175
msgid "Measure performance of users over a selectable timeframe"
msgstr "根据选定的时间段评价用户的表现"

#: campaigns/some.php:236
msgid "Media"
msgstr "媒介"

#: locale/datastrings.php:88
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: email/email-4.php:254 email/email-4.php:264
msgid "Messages Sent"
msgstr "已发送消息"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: plugins/dunfinder/dunfinder.php:60
msgid "Monitor"
msgstr "监视"

#: calendar/Calendar_View.php:145
msgid "Month View "
msgstr "月视图"

#: activities/recurrence_sidebar.php:229
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: relationships/new-relationship-2.php:135
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:57
#: admin/activity-types/some.php:57 admin/case-statuses/some.php:115
#: admin/crm-statuses/some.php:75 admin/opportunity-statuses/some.php:125
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: plugins/mrtg/mrtg.php:19
msgid "Multi Router Traffic Grapher"
msgstr "MRTG 多路径流量图示"

#: activities/activities-pager-functions.php:56 locale/datastrings.php:89
#: plugins/phone/contacts_one.php:160
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: reports/completed-items.php:224
msgid "NO COMPLETED ACTIVITIES for"
msgstr "没有已完成的活动"

#: reports/completed-items.php:266
msgid "NO COMPLETED CAMPAIGNS for"
msgstr "没有已完成的促销"

#: reports/completed-items.php:361
msgid "NO COMPLETED CASES for"
msgstr "没有已完成的事例"

#: reports/completed-items.php:315
msgid "NO COMPLETED OPPORTUNITIES for"
msgstr "没有已完成的机会"

#: reports/open-items.php:212
msgid "NO OPEN ACTIVITIES for"
msgstr "没有待处理的活动"

#: reports/open-items.php:254
msgid "NO OPEN CAMPAIGNS for"
msgstr "没有待处理的促销"

#: reports/open-items.php:351
msgid "NO OPEN CASES for"
msgstr "没有待处理的事例"

#: reports/open-items.php:303
msgid "NO OPEN OPPORTUNITIES for"
msgstr "没有待处理的机会"

#: reports/overdue-items.php:228
msgid "NO OVERDUE ACTIVITIES for"
msgstr "没有逾期的活动"

#: reports/overdue-items.php:270
msgid "NO OVERDUE CAMPAIGNS for"
msgstr "没有逾期的促销"

#: reports/overdue-items.php:367
msgid "NO OVERDUE CASES for"
msgstr "没有逾期的事例"

#: reports/overdue-items.php:319
msgid "NO OVERDUE OPPORTUNITIES for"
msgstr "没有逾期的机会"

#: admin/acl/Groups_list.php:44 admin/acl/Permission_list.php:45
#: admin/acl/Role_list.php:38 admin/account-statuses/some.php:49
#: admin/activity-resolution-types/some.php:56
#: admin/activity-templates/some.php:61 admin/activity-types/some.php:56
#: admin/campaign-statuses/some.php:49 admin/campaign-types/some.php:47
#: admin/case-priorities/some.php:49 admin/case-statuses/some.php:113
#: admin/case-types/some.php:47 admin/categories/some.php:48
#: admin/company-sources/some.php:51 admin/company-types/some.php:46
#: admin/crm-statuses/some.php:74 admin/industries/some.php:46
#: admin/opportunity-statuses/some.php:123 admin/ratings/some.php:50
#: admin/relationship-types/some.php:51 admin/salutations/some.php:49
#: companies/divisions.php:103 companies/one.php:272 contacts/one.php:275
#: contacts/some.php:359 email/templates.php:65
#: opportunities/opportunity-view.php:53
#: plugins/info/edit-definitions-2.php:81 plugins/phone/companies_one.php:644
#: plugins/phone/contacts_one.php:316 relationships/edit.php:58
#: reports/audit-items.php:95
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: install/data.php:2848
msgid "Name Contains"
msgstr "名字包括"

#: install/data.php:2850
msgid "Name Ends With"
msgstr "名字结尾是"

#: install/data.php:2851
msgid "Name Exactly Matches"
msgstr "名字完全匹配"

#: install/data.php:2849
msgid "Name Starts With"
msgstr "名字开始为"

#: contacts/transfer.php:48
msgid "Name or ID"
msgstr "名称或 ID "

#: locale/datastrings.php:90
msgid "Negotiation"
msgstr "谈判"

#: admin/country-address-format/edit.php:68 locale/datastrings.php:91
#: notes/sidebar.php:200 plugins/info/one.php:203 plugins/info/sidebar.php:187
#: plugins/phone/companies_one.php:651
msgid "New"
msgstr "新建"

#: activities/activities-widget.php:645
msgid "New Activity"
msgstr "新建活动"

#: companies/addresses.php:202
msgid "New Address"
msgstr "新建地址"

#: locale/datastrings.php:92
msgid "New Bug Report"
msgstr "新建错误报告"

#: companies/one-address.php:38
msgid "New Business Address"
msgstr "新建商务地址"

#: campaigns/new.php:47
msgid "New Campaign"
msgstr "新建促销活动"

#: cases/new.php:95
msgid "New Case"
msgstr "新建事例"

#: companies/new.php:88 companies/some-advanced.php:385 companies/some.php:955
#: contacts/new_contact_company_select.php:53
#: contacts/new_contact_company_select.php:79
msgid "New Company"
msgstr "新建公司"

#: contacts/some.php:416
msgid "New Contact"
msgstr "新建联系人"

#: contacts/new.php:153
msgid "New Contact for"
msgstr "新建联系人，对"

#: companies/divisions.php:73
msgid "New Division"
msgstr "新建部门"

#: locale/datastrings.php:93
msgid "New Feature Request"
msgstr "新增功能要求"

#: companies/one-address.php:51
msgid "New Home Address"
msgstr "新建家庭地址"

#: opportunities/new.php:84
msgid "New Opportunity"
msgstr "新建机会"

#: admin/users/change-owner.php:49
msgid "New Owner"
msgstr "新建拥有人"

#: admin/users/change-password.php:45
msgid "New Password"
msgstr "新建密码"

#: relationships/sidebar.php:330
msgid "New Relationship"
msgstr "新建关系"

#: include/utils-companies.php:367
msgid "New contacts with no company will be attach to Company:"
msgstr "没有公司的新联系人会被加入公司："

#: include/utils-misc.php:1925
msgid "New workflow process"
msgstr "新建工作流程序"

#: plugins/phone/companies_one.php:630
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:35 admin/acl/one_RolePermission.php:66
msgid "No"
msgstr "不"

#: plugins/phone/companies_one.php:415
msgid "No Activities"
msgstr "无活动"

#: reports/audit-items.php:168
msgid "No Activity."
msgstr "无活动"

#: include/utils-interface.php:44
msgid "No Case To Delete."
msgstr "没有可删除的事例"

#: contacts/sidebar.php:202
msgid "No Contact Selected."
msgstr "没有选择到联系人"

#: plugins/phone/companies_one.php:419
msgid "No Contacts"
msgstr "无联系人"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:95
msgid "No Criteria Defined"
msgstr "没有定义规则"

#: include/utils-files.php:143
msgid "No File Upload information Given"
msgstr "没有文件上传的信息"

#: activities/some.php:411 campaigns/some.php:256 cases/some.php:281
#: companies/some.php:864 contacts/some.php:326 files/some.php:444
#: opportunities/some.php:356
msgid "No Saved Searches"
msgstr "没有已保存的搜索"

#: plugins/phone/companies_one.php:431
msgid "No associated categories"
msgstr "没有关联的类别"

#: include/strings.php:33
msgid "No attached companies"
msgstr "没有附加的公司"

#: include/strings.php:32
msgid "No attached contacts"
msgstr "没有附加的联系人"

#: notes/sidebar.php:170
msgid "No attached notes"
msgstr "没有附加的备注"

#: include/categories-sidebar.php:53 plugins/phone/contacts_one.php:279
msgid "No categories"
msgstr "没有类别"

#: contacts/transfer-2.php:70
msgid "No companies found"
msgstr "没有找到公司"

#: email/email.php:152 email/index.php:55 email/templates.php:49
msgid "No e-mail templates"
msgstr "没有e-mail模板"

#: admin/case-statuses/one.php:205 admin/opportunity-statuses/one.php:206
msgid "No linked activities"
msgstr "没有相关的活动"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:192
msgid "No matches"
msgstr "没有符合的结果"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer_Table.php:136
msgid "No news items found."
msgstr "没有找到新闻条目"

#: private/home.php:168
msgid "No open activities"
msgstr "无进行的活动"

#: private/home.php:163
msgid "No open files"
msgstr "无打开文件"

#: campaigns/some.php:170
msgid "No recently viewed campaigns"
msgstr "没有最近查看过的促销"

#: cases/some.php:185
msgid "No recently viewed cases"
msgstr "没有最近查看过的事例"

#: companies/some-advanced.php:309 companies/some.php:434
msgid "No recently viewed companies"
msgstr "没有最近查看过的公司"

#: contacts/some.php:210 plugins/phone/index.php:232
msgid "No recently viewed contacts"
msgstr "没有最近查看过的联系人"

#: files/some.php:316
msgid "No recently viewed file"
msgstr "没有最近查看过的文件"

#: opportunities/some.php:259
msgid "No recently viewed opportunities"
msgstr "没有最近查看过的机会"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:35
msgid "No role specified"
msgstr "没有指定的角色"

#: contacts/new_contact_company_select.php:59
msgid "No search results, please try a less restrictive search"
msgstr "没有搜索到结果，请试试看较少限制条件的搜索"

#: admin/case-statuses/some.php:78
msgid "No statuses defined for specified case type"
msgstr "对于指定的事例，没有定义过状态"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:84
msgid "No statuses defined for specified opportunity type"
msgstr "对于指定的机会类型，没有定义过状态"

#: include/utils-users.php:28
msgid "No username specified"
msgstr "没有制定用户名"

#: admin/import/import-companies-2.php:154
#: admin/import/import-companies-3.php:195
msgid "No. Employees"
msgstr "员工编号"

#: activities/some.php:329
msgid "Non-Completed"
msgstr "尚未完成"

#: locale/datastrings.php:94
msgid "Non-Profit"
msgstr "没有盈利"

#: companies/one-address.php:83
msgid "Non-Standard Address"
msgstr "非标准地址"

#: calendar/Calendar_View.php:150
msgid "Normal View "
msgstr "普通视图"

#: admin/categories/one.php:142 campaigns/categories.php:99
#: cases/categories.php:99 companies/categories.php:103
#: contacts/categories.php:105 opportunities/categories.php:99
msgid "Not Associated With"
msgstr "不相关，关于"

#: activities/some.php:186
msgid "Not Set"
msgstr "未设定"

#: plugins/cti/screen_pop_redirect.php:47
#: plugins/cti/screen_pop_redirect.php:52
msgid "Not in Database"
msgstr "不在数据库中"

#: notes/edit.php:42 notes/new.php:43
msgid "Note Body"
msgstr "备注内容"

#: admin/account-statuses/one.php:89 admin/activity-templates/edit.php:147
#: admin/activity-types/one.php:99 admin/campaign-statuses/one.php:95
#: admin/campaign-types/one.php:82 admin/case-priorities/one.php:89
#: admin/case-statuses/one.php:228 admin/case-types/one.php:88
#: admin/categories/one.php:123 admin/company-sources/one.php:91
#: admin/company-types/one.php:81 admin/crm-statuses/one.php:82
#: admin/industries/one.php:81 admin/opportunity-statuses/one.php:230
#: admin/ratings/one.php:81 admin/relationship-types/one.php:100
#: admin/salutations/one.php:79 admin/users/one.php:147
msgid "Note: This action CANNOT be undone!"
msgstr "注意：此动作 无法撤销 ！"

#: notes/sidebar.php:17 reports/companies-list.php:182
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: reports/open-items.php:176
msgid "OPEN ACTIVITIES"
msgstr "待处理活动"

#: reports/open-items.php:225
msgid "OPEN CAMPAIGNS for"
msgstr "待处理促销，对于"

#: reports/open-items.php:318
msgid "OPEN CASES for"
msgstr "待处理事例，对于"

#: admin/country-address-format/edit.php:64 contacts/edit.php:185
#: contacts/edit.php:198
msgid "OR"
msgstr "或"

#: reports/overdue-items.php:191
msgid "OVERDUE ACTIVITIES for"
msgstr "逾期活动，关于"

#: reports/overdue-email.php:66
msgid "OVERDUE ACTIVITY for"
msgstr "逾期活动，关于"

#: reports/overdue-items.php:242
msgid "OVERDUE CAMPAIGNS for"
msgstr "逾期促销，关于"

#: reports/overdue-items.php:335
msgid "OVERDUE CASES for"
msgstr "逾期事例，关于"

#: reports/overdue-items.php:287
msgid "OVERDUE OPPORTUNITIES for"
msgstr "逾期机会，关于"

#: admin/acl/GroupMember_list.php:51 admin/acl/one_GroupMember.php:52
msgid "Object ID"
msgstr "对象ID"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:40
msgid "Object Name"
msgstr "对象名称"

#: admin/acl/one_ControlledObjectRelationship.php:49
msgid "Object/Child Object combination fails recursion check."
msgstr "对象/子对象 组合递归检查失败"

#: locale/datastrings.php:95
msgid "Obsolete/Out of Date"
msgstr "废弃/过期"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "October"
msgstr "十月"

#: activities/activities-widget.php:748 activities/some.php:318
#: opportunities/some.php:344 plugins/phone/contacts_one.php:514
msgid "On"
msgstr "在"

#: files/some.php:415
msgid "On What"
msgstr "基于姓名"

#: files/some.php:416
msgid "On what Name"
msgstr "基于姓名"

#: admin/users/self.php:48
msgid "One User"
msgstr "一个用户"

#: reports/activitytimes.php:57
msgid "Only show completed activities"
msgstr "仅显示完成的活动"

#: activities/activities-pager-functions.php:24
#: admin/campaign-statuses/one.php:74 admin/campaign-statuses/some.php:85
#: admin/case-statuses/one.php:157 admin/opportunity-statuses/one.php:157
#: admin/opportunity-statuses/some.php:166 locale/datastrings.php:96
msgid "Open"
msgstr "待处理"

#: activities/some.php:247
msgid "Open Activities"
msgstr "待处理活动"

#: cases/sidebar.php:29
msgid "Open Cases"
msgstr "待处理事例"

#: reports/index.php:135 reports/open-items.php:32
msgid "Open Items"
msgstr "待处理项目"

#: admin/campaign-statuses/one.php:71 admin/campaign-statuses/some.php:82
#: admin/case-statuses/one.php:154 admin/opportunity-statuses/one.php:154
#: admin/opportunity-statuses/some.php:163
msgid "Open Status"
msgstr "待处理状态"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:82
msgid "Operator"
msgstr "操作者"

#: activities/activity-reconnect.php:32 admin/activity-templates/edit.php:57
#: files/some.php:428 include/utils-interface.php:390
#: opportunities/sidebar.php:26 opportunities/some.php:296
#: reports/completed-items.php:104 reports/open-items.php:88
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:160
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:172
#: reports/overdue-items.php:102
msgid "Opportunities"
msgstr "机会"

#: reports/opportunities-size-by-industry.php:25
#: reports/opportunities-size-by-industry.php:40
msgid "Opportunities (Size) by Industry"
msgstr "机会（大小），按行业分"

#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:41
msgid "Opportunities (Size) by Status"
msgstr "机会（大小），按状态"

#: reports/opportunities-by-industry.php:59
#: reports/opportunities-by-industry.php:71
#: reports/opportunities-quantity-by-industry.php:24
#: reports/opportunities-quantity-by-industry.php:37
msgid "Opportunities by Industry"
msgstr "机会，按行业分"

#: reports/opportunities-by-opportunity-status.php:58
#: reports/opportunities-by-opportunity-status.php:70
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:41
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:53
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:53
msgid "Opportunities by Status"
msgstr "机会，按状态分"

#: files/some.php:351 locale/datastrings.php:97 opportunities/edit.php:142
#: opportunities/sidebar.php:86 opportunities/some.php:393
#: opportunities/some.php:444 reports/completed-items.php:289
#: reports/index.php:54 reports/overdue-items.php:295
msgid "Opportunity"
msgstr "机会"

#: include/utils-interface.php:64
msgid "Opportunity Added."
msgstr "机会添加成功。"

#: include/utils-interface.php:66
msgid "Opportunity Deleted."
msgstr "机会删除成功。"

#: opportunities/edit.php:174 opportunities/new.php:110
#: opportunities/one.php:193 opportunities/one.php:213
msgid "Opportunity Details"
msgstr "机会详情"

#: opportunities/some.php:318
msgid "Opportunity Name"
msgstr "机会名称"

#: activities/one.php:587
msgid "Opportunity Notes"
msgstr "机会备注"

#: opportunities/sidebar.php:89 opportunities/some.php:396
msgid "Opportunity Size"
msgstr "机会大小"

#: activities/some.php:337
msgid "Opportunity Status"
msgstr "机会状态"

#: admin/opportunity-statuses/one.php:119
msgid "Opportunity Status Details"
msgstr "机会状态详情"

#: admin/index.php:208 admin/opportunity-statuses/some.php:120
#: opportunities/opportunity-view.php:50
msgid "Opportunity Statuses"
msgstr "机会状态"

#: opportunities/edit.php:177 opportunities/new.php:113
msgid "Opportunity Title"
msgstr "机会标题"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:110
msgid "Opportunity Type"
msgstr "机会类型"

#: admin/index.php:213
msgid "Opportunity Types"
msgstr "机会类型"

#: campaigns/some.php:323
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: plugins/info/edit-definitions.php:258
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: include/utils-activities.php:643
msgid "Organizer"
msgstr "组织者"

#: locale/datastrings.php:98
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: include/strings.php:29
msgid "Other Companies"
msgstr "其他公司"

#: include/strings.php:28
msgid "Other Contacts"
msgstr "其他联系人"

#: activities/activities-pager-functions.php:20
#: activities/activities-widget.php:450
msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

#: reports/index.php:127 reports/overdue-items.php:51
msgid "Overdue Items"
msgstr "逾期项目"

#: reports/overdue-email.php:25
msgid "Overdue Items to Email"
msgstr "要Email的逾期项目"

#: companies/new.php:228 companies/some.php:844
msgid "Override Address"
msgstr "覆盖地址"

#: files/some.php:329
msgid "Owl File Management"
msgstr "Owl文件管理"

#: locale/datastrings.php:99
msgid "Owned By"
msgstr "拥有者是"

#: activities/activities-widget.php:459 activities/activities-widget.php:757
#: activities/one.php:569 activities/some.php:300 campaigns/edit.php:87
#: campaigns/new.php:80 campaigns/some.php:223 campaigns/some.php:282
#: cases/edit.php:227 cases/new.php:152 cases/one.php:176 cases/sidebar.php:86
#: cases/some.php:264 cases/some.php:323 companies/edit.php:115
#: companies/new.php:128 companies/some.php:546 companies/some.php:700
#: contacts/some.php:303 contacts/some.php:364 email/email-3.php:131
#: files/sidebar.php:91 files/some.php:344 files/some.php:418
#: notes/sidebar.php:28 opportunities/edit.php:207 opportunities/new.php:138
#: opportunities/one.php:231 opportunities/sidebar.php:88
#: opportunities/some.php:331 opportunities/some.php:395
#: reports/companies-list.php:99
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: locale/datastrings.php:100
msgid "Owns"
msgstr "拥有"

#: reports/companies-list.php:121
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:152
#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:96
#: include/classes/Pager/Pager_Renderer_Table.php:84
msgid "Page"
msgstr "传呼"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:65
msgid "Pager Columns Display Settings"
msgstr "传呼列显示设定"

#: admin/system-parameters/some.php:49
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: locale/datastrings.php:101
msgid "Parent Company of"
msgstr "母公司of"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:51
msgid "Parent Field"
msgstr "母公司栏位"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:49
#: admin/acl/RolePermission_list.php:72
msgid "Parent Object"
msgstr "父对象"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:77
msgid "Parent Object ID"
msgstr "父对象ID"

#: activities/new_activity_participant.php:56
msgid "Participant"
msgstr "参与者"

#: locale/datastrings.php:102
msgid "Partner"
msgstr "搭档"

#: locale/datastrings.php:103
msgid "Partners"
msgstr "搭档"

#: admin/users/some.php:108
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: include/utils-interface.php:81
msgid "Password Does Not Match."
msgstr "密码不匹配"

#: contacts/edit-address.php:107
msgid "Payment Address"
msgstr "付款地址"

#: companies/addresses.php:74
msgid "Payment Default"
msgstr "付款默认"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:73
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:78
msgid "Permission ID"
msgstr "权限会话ID"

#: admin/acl/Permission_list.php:60
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: admin/acl/role_permission_grid.php:79
msgid "Permissions Assigned"
msgstr "权限指定完毕"

#: admin/import/import-companies-2.php:141
#: admin/import/import-companies-3.php:182 companies/edit.php:127
#: companies/new.php:132 companies/one.php:276 companies/one.php:498
#: companies/sidebar.php:55 companies/some.php:231 companies/some.php:252
#: companies/some.php:586 companies/some.php:708 contacts/some.php:281
#: locale/datastrings.php:104 plugins/phone/companies_one.php:505
#: plugins/phone/companies_one.php:647
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: companies/some.php:240 companies/some.php:252
msgid "Phone 2"
msgstr "电话 2"

#: admin/country-address-format/index.php:43
msgid "Phone Format"
msgstr "电话格式"

#: admin/import/import-companies-3.php:441 include/utils-misc.php:332
#: include/utils-misc.php:646
msgid "Please correct this error."
msgstr "请更正这个错误。"

#: private/home.php:18
msgid ""
"Please read the README file and configure your include-locations.inc file, "
"in directory"
msgstr ""
"请阅读 README 文件并且配置您的 include-locations.inc 文件, "
"在目录"

#: admin/acl/one_ControlledObjectRelationship.php:44
msgid "Please select a Parent/Child controlled object combination"
msgstr "请选择一个 父/子 控制对象组合"

#: admin/acl/one_GroupUser.php:44
msgid "Please select a User/Group/Role combination"
msgstr "请选择一个 用户/群组/角色 组合"

#: contacts/new_contact_company_select.php:45
msgid "Please select a company to continue"
msgstr "请选择一个公司，然后继续"

#: admin/acl/index.php:57
msgid "Please select a section to manage from the sidebar"
msgstr "请从侧栏选择一个部分进行管理"

#: admin/activity-templates/new.php:78
msgid ""
"Please select a workflow entity and workflow entity type for the new "
"activity template"
msgstr ""
"请为新活动模板选择一个工作流实体和工作流实体类型"

#: admin/acl/acl_results.php:144
msgid "Please select an action:"
msgstr "请选择一个动作："

#: include/utils-interface.php:83
msgid "Please try again."
msgstr "请再试一次。"

#: admin/index.php:240
msgid "Plugin Activation"
msgstr "插件激活"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:170
msgid "Plugin Administration"
msgstr "插件管理"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:247
msgid "Plugin directory could not be found: "
msgstr "插件目录找不到"

#: admin/index.php:236 admin/plugin/plugin-admin.php:188
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: locale/datastrings.php:105
msgid "Poor"
msgstr "差"

#: plugins/info/edit-definitions.php:260
msgid "Possible Values"
msgstr "可能的值"

#: admin/relationship-types/one.php:81
msgid "Post Formatting"
msgstr "后格式"

#: admin/relationship-types/some.php:94
msgid "Post-Text Formatting"
msgstr "文本后格式"

#: admin/import/import-companies-2.php:123
#: admin/import/import-companies-2.php:134
#: admin/import/import-companies-3.php:164
#: admin/import/import-companies-3.php:175 companies/edit-address.php:95
#: companies/new.php:220 companies/one-address.php:79 companies/some.php:374
#: companies/some.php:830 contacts/edit-address.php:213 contacts/new.php:319
#: reports/companies-list.php:176
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: companies/addresses.php:174
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

#: admin/relationship-types/one.php:77
msgid "Pre Formatting"
msgstr "前格式"

#: admin/relationship-types/some.php:90
msgid "Pre-Text Formatting"
msgstr "文本前格式"

#: include/utils-interface.php:396
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: admin/system-parameters/admin-prefs.php:55 admin/users/user_prefs.php:53
msgid "Preferences successfully saved"
msgstr "首选项成功保存了"

#: locale/datastrings.php:106
msgid "Preliminaries"
msgstr "预备"

#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:40
msgid "Pretty Name"
msgstr "昵称"

#: admin/import/import-companies-2.php:45
#: admin/import/import-companies-2.php:65
msgid "Preview Data"
msgstr "预览数据"

#: companies/some.php:903 contacts/edit-address.php:92
#: reports/company-contacts-printout.php:242
msgid "Primary Address"
msgstr "主地址"

#: companies/addresses.php:71
msgid "Primary Default"
msgstr "主要地址默认值"

#: activities/one.php:690
msgid "Print View"
msgstr "打印用视图"

#: reports/index.php:109
msgid "Printable contact summary information for Companies in search Results."
msgstr "搜索结果中公司联系人汇总信息，可打印版本"

#: reports/completed-items.php:147 reports/open-items.php:118
#: reports/overdue-items.php:133
msgid "Printer Friendly"
msgstr "打印机友好"

#: activities/activities-widget.php:455 cases/edit.php:223 cases/new.php:148
#: cases/one.php:187 cases/sidebar.php:81 cases/some.php:326
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: activities/one.php:548 opportunities/new.php:146 opportunities/one.php:243
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#: opportunities/edit.php:215
msgid "Probability (%)"
msgstr "概率(%)"

#: admin/import/import-companies-2.php:115
#: admin/import/import-companies-3.php:156 companies/edit.php:178
#: companies/new.php:178 companies/new.php:269 companies/some.php:339
#: companies/some.php:773 contacts/edit.php:283 contacts/new.php:287
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: admin/import/import-companies-2.php:158
#: admin/import/import-companies-3.php:199
msgid "Profile/Notes"
msgstr "简介/备注"

#: locale/datastrings.php:107
msgid "Prospect"
msgstr "希望"

#: locale/datastrings.php:108
msgid "Prospects"
msgstr "希望"

#: companies/some.php:367
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: plugins/cti/setup.php:99
msgid "Provision Cisco Phone"
msgstr "思科电话供给PCP"

#: locale/datastrings.php:109
msgid "Qualified"
msgstr "合格"

#: reports/index.php:67
msgid "Quantity by Industry"
msgstr "数量，按行业分"

#: reports/index.php:58
msgid "Quantity by Status"
msgstr "数量，按状态分"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:184
msgid "QuickForm Create Failed for "
msgstr "快速表单创建失败，为 "

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:152
msgid "QuickForm Re-Read Failed for "
msgstr "快速表单重新读取失败，为"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:101
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:120
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:136
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:187
msgid "QuickForm Read Failed for "
msgstr "快速表单读取失败，为"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:148
msgid "QuickForm Write Failed for "
msgstr "快速表单写失败，为"

#: locale/datastrings.php:110
msgid "Radio"
msgstr "电台"

#: plugins/radtest/radtest.php:38 plugins/radtest/setup.php:26
msgid "Radius Test"
msgstr "辐射范围测试"

#: admin/import/import-companies.php:141 companies/admin.php:85
#: companies/edit.php:153 companies/one.php:567
#: companies/some-advanced.php:341 companies/some.php:902
#: plugins/phone/companies_one.php:565
msgid "Rating"
msgstr "评价"

#: admin/ratings/one.php:36
msgid "Rating Details"
msgstr "评价细节"

#: admin/index.php:218 admin/ratings/some.php:47
msgid "Ratings"
msgstr "评价"

#: locale/datastrings.php:111
msgid "Read"
msgstr "读"

#: locale/datastrings.php:112
msgid "Real Estate"
msgstr "房地产"

#: campaigns/some.php:334 cases/some.php:368 companies/some-advanced.php:392
#: companies/some.php:963 contacts/some.php:424 files/some.php:477
#: opportunities/some.php:441
msgid "Recently Viewed"
msgstr "最近查看过的"

#: plugins/cti/cdr.php:263
msgid "Record #"
msgstr "记录号"

#: admin/users/change-owner-2.php:73
msgid "Record Owners Changed"
msgstr "记录拥有人变更完毕"

#: activities/recurrence_sidebar.php:235 activities/recurrence_sidebar.php:240
#: activities/recurrence_sidebar.php:246 activities/recurrence_sidebar.php:257
#: activities/recurrence_sidebar.php:263 activities/recurrence_sidebar.php:270
#: activities/recurrence_sidebar.php:276
msgid "Recur on the "
msgstr "重复，按周期"

#: activities/recurrence_sidebar.php:280
msgid "Recurrence Range"
msgstr "重复范围"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:232
msgid "Recurring Activities successfully added"
msgstr "周期活动添加成功"

#: activities/edit_activity_recurrence.php:225
msgid "Recurring Activities successfully updated"
msgstr "周期活动更新成功"

#: activities/one.php:387
msgid "Related Activities"
msgstr "相关活动"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:70 admin/relationship-types/some.php:53
#: companies/relationships.php:113
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:79
msgid "Relationship ID"
msgstr "关系ID"

#: admin/relationship-types/one.php:57 admin/relationship-types/some.php:70
msgid "Relationship Name"
msgstr "关系名"

#: admin/relationship-types/one.php:42
msgid "Relationship Type Details"
msgstr "关系类型详情"

#: admin/index.php:223 admin/relationship-types/some.php:48
msgid "Relationship Types"
msgstr "关系类型"

#: companies/relationships.php:99 companies/relationships.php:110
#: plugins/phone/companies_one.php:631
msgid "Relationships"
msgstr "关系"

#: relationships/sidebar.php:78
msgid "Relationships for"
msgstr "关系，对"

#: reports/audit-items.php:100
msgid "Remote Addr"
msgstr "远程地址"

#: reports/audit-items.php:101
msgid "Remote Port"
msgstr "远程端口"

#: admin/updateto2.0.php:4748
msgid ""
"Removed deprecated Owl preference, now entirely controlled by Owl Plugin"
msgstr ""
"删除了没有用处的Owl 首选项，现在全部由Owl 插件控制"

#: email/email-2.php:213 email/one-template.php:77
msgid "Reply to"
msgstr "回复给"

#: include/utils-interface.php:394 locale/datastrings.php:113
#: reports/index.php:25 reports/index.php:88
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: activities/activities-widget.php:462
msgid "Resolution"
msgstr "决议"

#: activities/one.php:657
msgid "Resolution Description"
msgstr "决议描述"

#: activities/one.php:651
msgid "Resolution Type"
msgstr "决议类型"

#: locale/datastrings.php:114
msgid "Restaurant"
msgstr "饭店"

#: companies/one.php:536
msgid "Restrict by Division"
msgstr "以部门为限"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:52
msgid "Result Field"
msgstr "结果栏位"

#: activities/some.php:423
msgid "Results View"
msgstr "结果视图"

#: locale/datastrings.php:115
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: locale/datastrings.php:116
msgid "Retains Consultant"
msgstr "获得顾问"

#: admin/import/import-companies-2.php:155
#: admin/import/import-companies-3.php:196 companies/edit.php:149
#: companies/new.php:152 companies/one.php:597 companies/some.php:289
#: companies/some.php:732 plugins/phone/companies_one.php:589
msgid "Revenue"
msgstr "利润"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:53 admin/acl/RolePermission_list.php:69
#: admin/activity-templates/edit.php:108 admin/case-statuses/one.php:183
#: admin/opportunity-statuses/one.php:184 admin/users/some.php:92
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:56 admin/acl/RolePermission_list.php:80
msgid "Role ID"
msgstr "角色ID"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:99
msgid "Role Permissions"
msgstr "角色权限"

#: admin/acl/Role_list.php:51
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: admin/import/import-companies-2.php:85
#: admin/import/import-companies-3.php:126
msgid "Row Number"
msgstr "行号"

#: admin/import/import-companies-3.php:1035
msgid "Run Data Cleanup"
msgstr "执行数据清除"

#: reports/index.php:174
msgid "Sales Force Automation"
msgstr "销售力量自动化"

#: admin/import/import-companies-2.php:102
#: admin/import/import-companies-3.php:143 admin/salutations/one.php:53
#: admin/salutations/some.php:65 contacts/edit.php:154 contacts/new.php:168
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: admin/salutations/one.php:37
msgid "Salutation Details"
msgstr "称呼细节"

#: admin/salutations/one.php:59
msgid "Salutation Sort Value"
msgstr "称呼排序值"

#: admin/index.php:228 admin/salutations/some.php:46
msgid "Salutations"
msgstr "称呼"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: contacts/edit.php:288 contacts/transfer-2.php:75
#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:205
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: activities/one.php:672 admin/account-statuses/one.php:73
#: admin/activity-templates/edit.php:124 admin/activity-types/one.php:81
#: admin/campaign-statuses/one.php:81 admin/campaign-types/one.php:68
#: admin/case-priorities/one.php:75 admin/case-statuses/one.php:164
#: admin/case-types/one.php:70 admin/categories/one.php:109
#: admin/company-sources/one.php:77 admin/company-types/one.php:67
#: admin/crm-statuses/one.php:68 admin/industries/one.php:67
#: admin/opportunity-statuses/one.php:165 admin/ratings/one.php:67
#: admin/relationship-types/one.php:85 admin/salutations/one.php:63
#: admin/system-parameters/one.php:126 admin/users/change-password.php:53
#: admin/users/one.php:131 admin/users/self.php:91 campaigns/edit.php:113
#: campaigns/new.php:106 cases/edit.php:245 cases/new.php:167
#: companies/admin.php:101 companies/edit-address.php:113
#: companies/edit.php:182 companies/new.php:182 contacts/edit-address.php:230
#: notes/edit.php:39 notes/new.php:49 opportunities/edit.php:246
#: opportunities/new.php:175
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: companies/addresses.php:138
msgid "Save Defaults"
msgstr "保存默认值"

#: include/utils-preferences.php:773
msgid "Save Preferences"
msgstr "保存首选项"

#: activities/one.php:675
msgid "Save and Next"
msgstr "保存并继续"

#: contacts/transfer-2.php:76
msgid "Save and Update All Records"
msgstr "保存并更新所有记录"

#: email/email-2.php:306 email/one-template.php:94
msgid "Save as New Template"
msgstr "保存为新的模板"

#: activities/some.php:406 campaigns/some.php:251 cases/some.php:276
#: companies/some.php:859 contacts/some.php:321 files/some.php:439
#: opportunities/some.php:351
msgid "Saved Searches"
msgstr "已保存的搜索"

#: activities/one.php:679
msgid "Schedule Followup"
msgstr "下步计划"

#: activities/activities-widget.php:457 activities/activities-widget.php:652
#: activities/activities-widget.php:740 activities/one.php:634
#: activities/some.php:311
msgid "Scheduled End"
msgstr "计划结束"

#: activities/activities-widget.php:456 activities/activities-widget.php:741
#: activities/one.php:626 activities/some.php:312
msgid "Scheduled Start"
msgstr "计划开始"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:74
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: admin/activity-types/one.php:75 admin/activity-types/some.php:89
#: admin/case-priorities/one.php:71 admin/case-priorities/some.php:81
#: admin/company-sources/one.php:73 admin/company-sources/some.php:83
msgid "Score Adjustment"
msgstr "分数调整"

#: activities/activity-reconnect.php:41 activities/some.php:427
#: campaigns/some.php:268 cases/sidebar.php:122 cases/sidebar.php:130
#: cases/some.php:293 companies/some.php:877
#: contacts/new_contact_company_select.php:75 contacts/some.php:339
#: contacts/transfer.php:55 files/some.php:457 opportunities/sidebar.php:129
#: opportunities/sidebar.php:137 opportunities/some.php:368
#: plugins/cti/cdr.php:161 relationships/new-relationship.php:142
#: reports/company-contacts-printout.php:223
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: companies/addresses.php:172 companies/addresses.php:177
msgid "Search Addresses"
msgstr "搜索地址"

#: activities/activities-widget.php:733 activities/some.php:301
msgid "Search By Date"
msgstr "按日期搜索"

#: companies/some-advanced.php:316 companies/some.php:508
msgid "Search Companies"
msgstr "公司搜索"

#: activities/some.php:263 campaigns/some.php:218 cases/some.php:251
#: companies/some.php:532 contacts/some.php:274 files/some.php:400
#: opportunities/some.php:315 plugins/cti/cdr.php:93
#: reports/company-contacts-printout.php:204
msgid "Search Criteria"
msgstr "搜索标准"

#: locale/datastrings.php:117
msgid "Search Engine"
msgstr "搜索引擎"

#: locale/datastrings.php:118
msgid "Search Engines"
msgstr "搜索引擎"

#: activities/activity-reconnect.php:42
msgid "Search Entities"
msgstr "搜索实体"

#: activities/activity-reconnect.php:43
msgid "Search For"
msgstr "搜索"

#: activities/some.php:464 campaigns/some.php:301 cases/some.php:344
#: companies/some-advanced.php:360 companies/some.php:926
#: contacts/some.php:382 files/some.php:364
#: include/adodb/adodb-pager.inc.php:288 opportunities/some.php:419
#: private/home.php:156
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: activities/some.php:407 campaigns/some.php:252 cases/some.php:277
#: companies/some.php:860 contacts/some.php:322 files/some.php:440
#: opportunities/some.php:352
msgid "Search Title"
msgstr "搜索头衔"

#: contacts/transfer.php:45 include/strings.php:19
msgid "Search for Company"
msgstr "搜索公司"

#: include/strings.php:18
msgid "Search for Contact"
msgstr "搜索联系人"

#: contacts/new_contact_company_select.php:71
msgid "Search for a company"
msgstr "搜索公司"

#: install/data.php:2847
msgid "Search method used when searching company names"
msgstr "当检索公司名的时候使用的搜索方式"

#: admin/import/import-companies-2.php:79
#: admin/import/import-companies-3.php:119
msgid "Secondary Address"
msgstr "第二地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:129
msgid "Secondary Address Name"
msgstr "第二地址名"

#: plugins/cti/cdr.php:276
msgid "Seconds Billed"
msgstr "记录的秒数"

#: contacts/new_contact_company_select.php:66
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:158
msgid "Select Column Layouts"
msgstr "选择表格布局"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:202
msgid "Select Columns for Display"
msgstr "选择表格布局，显示用"

#: admin/case-statuses/some.php:81
msgid "Select a case type"
msgstr "选择一个事例类型"

#: contacts/new_contact_company_select.php:53
msgid "Select a company or create a"
msgstr "选择一个公司或创建一个"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:87
msgid "Select a opportunity type"
msgstr "删除一个机会类型"

#: locale/datastrings.php:119
msgid "Seminar"
msgstr "研讨会"

#: locale/datastrings.php:120
msgid "Seminars"
msgstr "研讨会"

#: reports/completed-items.php:126 reports/open-items.php:132
#: reports/overdue-items.php:147
msgid "Send Email To"
msgstr "发电子邮件给"

#: activities/recurrence_sidebar.php:170 include/utils-recurrence.php:32
msgid "September"
msgstr "九月"

#: install/data.php:2871
msgid "Session Data Storage Type"
msgstr "会话数据存储类型"

#: reports/audit-items.php:102
msgid "Session Id"
msgstr "会话ID"

#: contacts/edit-address.php:102
msgid "Shipping Address"
msgstr "送货地址"

#: companies/addresses.php:73
msgid "Shipping Default"
msgstr "默认送货地址"

#: admin/account-statuses/one.php:55 admin/account-statuses/some.php:65
#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:39
#: admin/activity-resolution-types/some.php:76 admin/activity-types/one.php:59
#: admin/activity-types/some.php:73 admin/campaign-statuses/one.php:55
#: admin/campaign-statuses/some.php:65 admin/campaign-types/one.php:52
#: admin/campaign-types/some.php:63 admin/case-priorities/one.php:55
#: admin/case-priorities/some.php:65 admin/case-statuses/one.php:134
#: admin/case-statuses/some.php:136 admin/case-types/one.php:54
#: admin/case-types/some.php:63 admin/categories/one.php:93
#: admin/categories/some.php:64 admin/company-sources/one.php:57
#: admin/company-sources/some.php:67 admin/company-types/one.php:51
#: admin/company-types/some.php:62 admin/crm-statuses/one.php:52
#: admin/crm-statuses/some.php:91 admin/industries/one.php:51
#: admin/industries/some.php:62 admin/opportunity-statuses/one.php:134
#: admin/opportunity-statuses/some.php:143 admin/ratings/one.php:51
#: admin/ratings/some.php:66
msgid "Short Name"
msgstr "短名"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:146
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: admin/acl/ControlledObjectRelationship_list.php:53
msgid "Singular?"
msgstr "单独？"

#: files/one.php:141 files/sidebar.php:90 files/some.php:343
#: files/some.php:481 opportunities/one.php:239
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: opportunities/edit.php:211 opportunities/new.php:142
msgid "Size (in dollars)"
msgstr "大小（按金额）"

#: reports/index.php:71
msgid "Size by Industry"
msgstr "大小（按行业）"

#: reports/index.php:63
msgid "Size by Status"
msgstr "大小（按状态）"

#: companies/some.php:932 contacts/some.php:388
msgid "Snail Mail Merge"
msgstr "蜗牛邮件合并"

#: admin/activity-resolution-types/one_activity_resolution_type.php:41
#: admin/activity-templates/edit.php:120 admin/case-statuses/one.php:184
#: admin/opportunity-statuses/one.php:185 companies/one-address.php:85
msgid "Sort Order"
msgstr "排列顺序"

#: admin/salutations/some.php:69
msgid "Sort Value"
msgstr "排序值"

#: plugins/cti/cdr.php:104 reports/companies-list.php:101
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: admin/acl/ControlledObject_list.php:41
msgid "Source Table"
msgstr "来源表"

#: locale/datastrings.php:121
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: plugins/cti/cdr.php:266
msgid "Src"
msgstr "源"

#: plugins/cti/cdr.php:124 plugins/cti/cdr.php:270
msgid "Src Channel"
msgstr "源渠道"

#: reports/index.php:159 reports/stale-crm-status.php:184
msgid "Stale Companies"
msgstr "失去时效的公司"

#: reports/index.php:162
msgid "Stale Companies - by Crms Status, Last Activity Date and User"
msgstr "失去时效的公司 - 按照客户关系状态，最后活动日期，和用户"

#: reports/index.php:151
msgid "Stale Opportunities"
msgstr "失去时效的机会"

#: reports/index.php:154
msgid "Stale opportunities by Last Activity Date and User"
msgstr "失去时效的机会，按照最后活动时期和用户"

#: install/data.php:2873
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: reports/activitytimes.php:48 reports/activitytimes.php:69
#: reports/audit-items.php:40 reports/completed-items.php:65
#: reports/completed-items.php:192 reports/completed-items.php:243
#: reports/open-items.php:180 reports/open-items.php:229
#: reports/overdue-email.php:69 reports/overdue-items.php:195
#: reports/overdue-items.php:246
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: plugins/cti/cdr.php:145
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: campaigns/one.php:136 campaigns/some.php:283
#: plugins/phone/companies_one.php:688
msgid "Starts"
msgstr "开始"

#: campaigns/edit.php:91 campaigns/new.php:84
msgid "Starts On"
msgstr "开始在"

#: admin/import/import-companies-2.php:122
#: admin/import/import-companies-2.php:133
#: admin/import/import-companies-3.php:163
#: admin/import/import-companies-3.php:174 companies/some.php:592
#: companies/some.php:906 reports/companies-list.php:104
#: reports/company-contacts-printout.php:127
#: reports/company-contacts-printout.php:137
msgid "State"
msgstr "省区"

#: companies/addresses.php:175 companies/edit-address.php:91
#: companies/new.php:216 companies/one-address.php:78 companies/some.php:822
#: contacts/edit-address.php:209 contacts/new.php:315
msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

#: activities/one.php:530 admin/activity-templates/some.php:62
#: campaigns/edit.php:83 campaigns/new.php:76 campaigns/one.php:128
#: campaigns/some.php:237 campaigns/some.php:281 campaigns/some.php:339
#: cases/case-status-view.php:55 cases/edit.php:216 cases/new.php:141
#: cases/one.php:180 cases/sidebar.php:83 cases/some.php:267
#: cases/some.php:325 cases/some.php:373 opportunities/edit.php:201
#: opportunities/new.php:133 opportunities/one.php:251
#: opportunities/sidebar.php:92 opportunities/some.php:332
#: opportunities/some.php:399 opportunities/some.php:446
#: reports/overdue-items.php:292
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: cases/edit.php:219 cases/new.php:144 cases/one.php:183
#: opportunities/edit.php:204 opportunities/new.php:135
#: opportunities/one.php:254
msgid "Status Definitions"
msgstr "状态定义"

#: include/utils-interface.php:89
msgid "Status not changed."
msgstr "状态未改变"

#: companies/addresses.php:173
msgid "Street"
msgstr "街"

#: email/email-2.php:224 email/one-template.php:87
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: admin/plugin/plugin-admin.php:244
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: locale/datastrings.php:122
msgid "Subsidiary of"
msgstr "子公司of"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:196
msgid "Subtotals this page:"
msgstr "本页小计："

#: admin/updateto2.0.php:4427
msgid "Successfully added activity resolution types table."
msgstr "活动决议类型表添加成功"

#: admin/updateto2.0.php:4596
msgid ""
"Successfully added activity resolution types to activity resolution types "
"table."
msgstr "活动决议类型添加到活动决议类型表成功。"

#: admin/acl/edit_GroupMemberCriteria.php:42
msgid "Successfully added criteria"
msgstr "条件添加成功"

#: admin/updateto2.0.php:4459 install/database.php:887
msgid "Successfully added default opportunity type record."
msgstr "默认机会类型纪录添加成功了。"

#: admin/updateto2.0.php:4353
msgid "Successfully added email_template_type table."
msgstr "Email模板类型表添加成功了。"

#: admin/updateto2.0.php:4467 install/database.php:895
msgid "Successfully added opportunity type to opportunity status table."
msgstr "机会状态表添加成功了。"

#: admin/updateto2.0.php:4478
msgid "Successfully added opportunity type to opportunity table."
msgstr "机会类型添加到机会表成功。"

#: admin/updateto2.0.php:4446
msgid "Successfully added opportunity types table."
msgstr "机会类型表添加成功。"

#: admin/activity-types/one_activity_participant_position.php:43
msgid "Successfully added participant position"
msgstr "参与者位置添加成功"

#: activities/edit-2.php:95
msgid "Successfully detached activity"
msgstr "活动联系取消成功"

#: admin/acl/edit_GroupMemberCriteria.php:47
msgid "Successfully removed criteria"
msgstr "成功删除条件"

#: admin/updateto2.0.php:4313
msgid ""
"Successfully updated overly long activity participant record status field"
msgstr "超长活动参与者记录状态域更新成功"

#: activities/activities-widget.php:453 activities/activities-widget.php:648
#: activities/activities-widget.php:731 activities/one.php:563
#: activities/some.php:266 admin/import/import-companies-2.php:104
#: admin/import/import-companies-3.php:145 companies/one.php:273
#: contacts/edit.php:225 contacts/new.php:224 contacts/one.php:283
#: files/edit-form.php:50 files/one.php:133 files/sidebar.php:89
#: files/some.php:342 files/some.php:480 plugins/phone/contacts_one.php:328
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: locale/datastrings.php:123
msgid "Supplier for"
msgstr "供应商，为"

#: admin/index.php:43
msgid "System Administration"
msgstr "系统管理"

#: admin/system-parameters/one.php:104
msgid "System Parameter"
msgstr "系统参数"

#: admin/system-parameters/some.php:46
msgid "System Parameters"
msgstr "系统参数"

#: admin/index.php:121 admin/system-parameters/admin-prefs.php:31
#: include/utils-preferences.php:737
msgid "System Preferences"
msgstr "系统设置选项"

#: admin/acl/RolePermission_list.php:36
msgid "TOP"
msgstr "顶"

#: reports/activitytimes.php:118
msgid "TOTAL"
msgstr "总共"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:52 reports/audit-items.php:94
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: admin/relationship-types/some.php:52
msgid "Tables"
msgstr "表格"

#: admin/import/import-companies-2.php:146
#: admin/import/import-companies-3.php:187 companies/admin.php:77
#: companies/one.php:555 contacts/edit.php:248 contacts/new.php:251
#: contacts/one.php:304 plugins/phone/companies_one.php:553
msgid "Tax ID"
msgstr "个人税号"

#: reports/companies-list.php:179
msgid "Tel"
msgstr "电话"

#: locale/datastrings.php:124
msgid "Telemarketing"
msgstr "电话销售"

#: locale/datastrings.php:125
msgid "Telemarketings"
msgstr "电话销售"

#: locale/datastrings.php:126
msgid "Television"
msgstr "电视"

#: email/email.php:173 email/index.php:74
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: activities/some.php:280
msgid "Template Titles"
msgstr "模板标题"

#: admin/import/import-companies-2.php:157
#: admin/import/import-companies-3.php:198 companies/admin.php:89
#: companies/one.php:573 plugins/phone/companies_one.php:571
msgid "Terms"
msgstr "用户"

#: admin/acl/xrms_acl_nav.php:17
msgid "Test ACL Results"
msgstr "测试ACL结果"

#: email/email-4.php:269
msgid "The bulk e-mail sub-system has sent"
msgstr "批量电子邮件子系统发送了"

#: install/data.php:2815
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: include/classes/Pager/pager-export.php:92
msgid "There is no column_info!"
msgstr "没有列的信息！"

#: include/strings.php:24
msgid "There is no company by that name"
msgstr "没有这个名字的公司"

#: include/strings.php:23
msgid "There is no contact by that name"
msgstr "没有叫这个名字的联系人"

#: include/classes/Pager/pager-export.php:89
msgid "There is no data to export!"
msgstr "没有数据可以导出！"

#: admin/users/change-password-2.php:59
msgid "There was a problem with the user ID. Password not Changed."
msgstr "用户ID有问题，密码没有改变。"

#: activities/export.php:108 include/classes/Pager/pager-export.php:86
msgid "There was a problem with your export"
msgstr "导出过程中有错误"

#: contacts/edit-address.php:165
msgid "This Address Is Also Used By"
msgstr "这个地址被使用中，使用者是"

#: include/utils-interface.php:89
msgid "This activity is still open."
msgstr "这个活动仍待处理。"

#: email/email-4.php:250
msgid "This email message has already been sent"
msgstr "这个电子邮件已经发送了"

#: admin/acl/index.php:57
msgid "This is the Access Control List system for datasource:"
msgstr "这是数据源的访问控制列表系统。"

#: include/utils-misc.php:1942
msgid "This process was forked from a previous workflow of type:"
msgstr "本进程是由之前这个类型的工作流分支出来的："

#: admin/users/change-owner.php:91
msgid ""
"This will change the owner of open activities, companies, campaigns, "
"opportunities and cases."
msgstr "这会改变待处理的活动，公司，促销，机会，和事例的拥有人。"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: reports/audit-items.php:91
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: reports/overdue-items.php:68
msgid "Time Window"
msgstr "时间窗口"

#: reports/activitytimes.php:36
msgid "Timesheets"
msgstr "时间表"

#: admin/activity-templates/edit.php:86 admin/case-statuses/one.php:180
#: admin/import/import-companies-2.php:105
#: admin/import/import-companies-3.php:146
#: admin/opportunity-statuses/one.php:181 campaigns/one.php:120
#: cases/one.php:168 companies/new.php:249 companies/one.php:274
#: contacts/edit.php:166 contacts/new.php:180 contacts/one.php:287
#: contacts/some.php:301 contacts/some.php:362 opportunities/one.php:223
#: plugins/phone/companies_one.php:683 plugins/phone/contacts_one.php:334
#: plugins/phone/contacts_one.php:510
msgid "Title"
msgstr "头衔"

#: include/utils-activities.php:639
msgid "To"
msgstr "到"

#: admin/relationship-types/one.php:73 admin/relationship-types/some.php:86
msgid "To Text"
msgstr "到文字"

#: admin/relationship-types/one.php:65 admin/relationship-types/some.php:78
msgid "To What Table"
msgstr "至表"

#: include/utils-misc.php:1942
msgid "To access it, you can use the link here:"
msgstr "要访问它，您可以使用这里的链接："

#: reports/companies-list.php:276
msgid "Total records"
msgstr "总纪录数"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:197
msgid "Totals:"
msgstr "总计："

#: locale/datastrings.php:127
msgid "Trade Show"
msgstr "商业会展"

#: locale/datastrings.php:128
msgid "Trade Shows"
msgstr "商业会展"

#: contacts/edit.php:298
msgid "Transfer"
msgstr "移动"

#: contacts/transfer-2.php:51 contacts/transfer-2.php:67
#: contacts/transfer.php:33
msgid "Transfer to Another Company"
msgstr "移动到另一家公司"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: activities/activities-widget.php:451 activities/activities-widget.php:650
#: activities/activities-widget.php:756 activities/some.php:302
#: admin/activity-templates/edit.php:94 admin/case-statuses/one.php:182
#: admin/case-statuses/some.php:112 admin/opportunity-statuses/one.php:183
#: campaigns/edit.php:79 campaigns/new.php:72 campaigns/one.php:124
#: campaigns/some.php:222 campaigns/some.php:280 campaigns/some.php:338
#: cases/case-status-view.php:54 cases/edit.php:212 cases/new.php:137
#: cases/one.php:172 cases/sidebar.php:82 cases/some.php:266
#: cases/some.php:324 opportunities/edit.php:197 opportunities/new.php:129
#: opportunities/one.php:227 opportunities/sidebar.php:91
#: opportunities/some.php:321 opportunities/some.php:398
#: plugins/info/edit-definitions.php:256 plugins/phone/companies_one.php:685
#: plugins/phone/contacts_one.php:512 reports/audit-items.php:93
#: reports/completed-items.php:68 reports/completed-items.php:194
#: reports/completed-items.php:245 reports/completed-items.php:286
#: reports/open-items.php:54 reports/open-items.php:182
#: reports/open-items.php:231 reports/overdue-email.php:71
#: reports/overdue-items.php:67 reports/overdue-items.php:197
#: reports/overdue-items.php:248
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/index.php:134
msgid "Types and Statuses"
msgstr "类型和状态"

#: companies/edit.php:139 companies/new.php:144 companies/one.php:516
#: companies/some.php:275 companies/some.php:724
#: plugins/phone/companies_one.php:523
msgid "URL"
msgstr "网址URL"

#: admin/export/export-companies-ldap.php:150
#: admin/export/export-companies.php:100
#: admin/export/export-company-address.php:53
msgid "Unable to Open file for writing."
msgstr "无法打开要写入的文件"

#: activities/associate-activities.php:153
msgid ""
"Unable to associate Activities because there are multiple Cases or "
"Opportunities"
msgstr "有多个事例和机会，无法与活动关联"

#: activities/associate-activities.php:160
msgid ""
"Unable to associate Activities because there is no open Case or Opportunity"
msgstr "没有开放的事例或机会，无法与活动关联"

#: activities/export.php:110
msgid "Unable to create file"
msgstr "无法创建文件"

#: include/utils-misc.php:645
msgid "Unable to execute your query."
msgstr "无法执行你的查询"

#: admin/users/some.php:48
msgid "Unable to get data from database"
msgstr "无法从数据库获得数据"

#: admin/import/import-companies-3.php:440
msgid "Unable to insert/update Company"
msgstr "无法插入/更新公司"

#: include/utils-misc.php:331
msgid "Unable to open file"
msgstr "无法打开文件"

#: relationships/edit.php:66
msgid "Unassociate"
msgstr "断开联系"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:336
msgid "Ungroup"
msgstr "断开组"

#: contacts/edit.php:237 contacts/new.php:240 contacts/one.php:106
#: contacts/one.php:109 plugins/phone/contacts_one.php:96
#: plugins/phone/contacts_one.php:99
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: admin/country-address-format/index.php:59
#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm.php:115
#: locale/datastrings.php:129
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/update.php:210 admin/updateto2.0.php:4766
msgid "Update Complete"
msgstr "更新完毕"

#: companies/addresses.php:142
msgid "Update Contact"
msgstr "更新联系人"

#: activities/recurrence_sidebar.php:301
msgid "Update Recurring Activity"
msgstr "更新重复的活动"

#: include/classes/QuickForm/ADOdb_QuickForm_Controller.php:157
msgid "Update Successful"
msgstr "升级成功"

#: email/email-2.php:301 email/one-template.php:94
msgid "Update Template"
msgstr "更新模板"

#: admin/import/import-companies-3.php:341
msgid "Updated company "
msgstr "公司更新完毕"

#: include/utils-companies.php:374
msgid ""
"Upgraded company entry for Unknown Company.  New contacts will be attached "
"here if no company is specified."
msgstr ""
"为未知的公司升级公司条目。新的联系人将被加到 "
"这里，如果没有指定公司。"

#: files/edit-form.php:72 files/edit-form.php:81
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: include/utils-files.php:98
msgid "Upload File Not Selected"
msgstr "没有选择要上传的文件"

#: files/one.php:137
msgid "Uploaded"
msgstr "上传成功"

#: companies/edit-address.php:109 companies/new.php:230
#: contacts/edit-address.php:226 contacts/new.php:332
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: contacts/edit-address.php:169
msgid "Use Alternate Address"
msgstr "使用备用地址"

#: companies/one-address.php:84
msgid "Use Non-Standard Address"
msgstr "使用非标准地址"

#: admin/import/import-companies-2.php:126
#: admin/import/import-companies-2.php:137
#: admin/import/import-companies-3.php:167
#: admin/import/import-companies-3.php:178
msgid "Use Pretty Address"
msgstr "用户pretty地址"

#: companies/addresses.php:68
msgid "Used By Contacts"
msgstr "被联系人使用"

#: activities/activities-widget.php:649 admin/acl/GroupUser_list.php:51
#: companies/some-advanced.php:337 companies/some.php:898
#: include/utils-users.php:30 locale/datastrings.php:130
#: plugins/phone/companies_one.php:684 plugins/phone/contacts_one.php:511
#: reports/activitytimes.php:50 reports/activitytimes.php:72
#: reports/audit-items.php:42 reports/audit-items.php:92
#: reports/companies-by-company-source.php:60
#: reports/companies-by-crm-status.php:60 reports/companies-by-industry.php:62
#: reports/companies-list.php:181 reports/completed-items.php:67
#: reports/open-items.php:53
#: reports/opportunities-quantity-by-opportunity-status.php:64
#: reports/opportunities-size-by-opportunity-status.php:64
#: reports/overdue-items.php:66
msgid "User"
msgstr "用户"

#: admin/users/one.php:73
msgid "User Details"
msgstr "用户细节"

#: plugins/cti/cdr.php:264
msgid "User Field"
msgstr "用户域"

#: admin/acl/GroupUser_list.php:54
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: private/home.php:201
msgid "User Manual"
msgstr "用户手册"

#: include/utils-preferences.php:739
msgid "User Preferences"
msgstr "用户选项"

#: reports/index.php:114
msgid "User Reports"
msgstr "用户报告"

#: admin/users/one.php:111 admin/users/self.php:76 admin/users/some.php:76
#: admin/users/some.php:104
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin/index.php:126 admin/users/some.php:70
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: locale/datastrings.php:131
msgid "Uses Manufacturer"
msgstr "使用制造者"

#: locale/datastrings.php:132
msgid "Uses Supplier"
msgstr "使用供应商"

#: plugins/cti/setup.php:115
msgid "VM Password"
msgstr "VM密码"

#: admin/acl/one_GroupMember.php:82
msgid "Value"
msgstr "值"

#: plugins/vcard/setup.php:18
msgid "Vcard"
msgstr "Vcard"

#: locale/datastrings.php:133
msgid "Vendor"
msgstr "卖主"

#: companies/admin.php:97
msgid "Vendor Key"
msgstr "卖主Key"

#: locale/datastrings.php:134
msgid "Vendors"
msgstr "卖主"

#: plugins/info/sidebar.php:191
msgid "View"
msgstr "查看"

#: companies/one-address.php:45
msgid "View Business Address"
msgstr "查看商业地址"

#: cases/case-status-view.php:41
msgid "View Case Statuses"
msgstr "查看事例状态"

#: companies/one-address.php:58
msgid "View Home Address"
msgstr "查看家庭地址"

#: include/classes/Pager/Pager_Columns.php:223
msgid "View Name"
msgstr "察看名字"

#: opportunities/opportunity-view.php:40
msgid "View Opportunity Statuses"
msgstr "查看机会状态"

#: notes/sidebar.php:147
msgid "View/Edit"
msgstr "查看/编辑"

#: plugins/cti/setup.php:85
msgid "Voice Mail"
msgstr "语音邮件"

#: email/email-3.php:81 email/email-4.php:80
msgid "WARNING: No array of contacts!"
msgstr "警告，没有联系人的数组！"

#: include/classes/Pager/GUP_Pager.php:137
msgid "Warning: GUP_Pager must be passed either an SQL query or a data array"
msgstr "警告：GUP_Pager必须通过一个SQL查询或者数组传递"

#: include/utils-interface.php:83
msgid "We could not authenticate you."
msgstr "无法确定您的权限"

#: companies/sidebar.php:74 locale/datastrings.php:135
msgid "Web Site"
msgstr "网站"

#: locale/datastrings.php:136
msgid "Web Sites"
msgstr "网站"

#: admin/import/import-companies-2.php:144
#: admin/import/import-companies-3.php:185
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: activities/recurrence_sidebar.php:134
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: activities/recurrence_sidebar.php:156 include/utils-recurrence.php:28
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: calendar/Calendar_View.php:144
msgid "Week View "
msgstr "周视图"

#: activities/recurrence_sidebar.php:220
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: opportunities/one.php:247 opportunities/sidebar.php:90
#: opportunities/some.php:397
msgid "Weighted Size"
msgstr "加权的大小"

#: locale/datastrings.php:137
msgid "Word of Mouth"
msgstr "口耳相传"

#: admin/import/import-companies-2.php:97
#: admin/import/import-companies-3.php:138 cases/one.php:213
#: companies/new.php:257 contacts/edit.php:208 contacts/new.php:206
#: contacts/one.php:317 contacts/sidebar.php:160 contacts/some.php:126
#: contacts/some.php:429 opportunities/one.php:284
#: plugins/phone/contacts_one.php:361
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: contacts/some.php:126
msgid "Work Phone Ext"
msgstr "工作电话分机"

#: admin/activity-templates/edit.php:98
msgid "Workflow Entity"
msgstr "工作流实体"

#: admin/activity-templates/edit.php:103
msgid "Workflow Entity Type"
msgstr "工作流实体类型"

#: include/utils-interface.php:445 include/utils-interface.php:454
msgid "XRMS SourceForge Project Page"
msgstr "XRMS SourceForge 项目开发主页"

#: install/data.php:2863
msgid "XRMS Version"
msgstr "XRMS 版本"

#: install/data.php:2864
msgid "XRMS Version (read-only)"
msgstr "XRMS 版本(只读)"

#: reports/open-items.php:366
msgid "XRMS: Open Items"
msgstr "XRMS：待处理项目"

#: reports/overdue-items.php:383
msgid "XRMS: Overdue Items"
msgstr "XRMS：逾期项目"

#: reports/overdue-email.php:79
msgid "XRMS: Overdue Items for "
msgstr "XRMS：逾期项目，对于"

#: admin/import/import-companies-2.php:108
#: admin/import/import-companies-3.php:149
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo雅虎"

#: plugins/phone/contacts_one.php:391
msgid "Yahoo! IM"
msgstr "Yahoo雅虎通"

#: activities/recurrence_sidebar.php:251
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: activities/activities-pager-functions.php:19
#: activities/activities-widget.php:119 admin/acl/RolePermission_list.php:35
#: admin/acl/one_RolePermission.php:65 plugins/info/edit-definitions.php:139
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: include/utils-interface.php:85
msgid "You are not authorized to perform this function."
msgstr "你无权执行这个功能"

#: plugins/cti/cdr.php:364
msgid "You do not have permission to access this report."
msgstr "你没有权限访问这个报告"

#: include/utils-misc.php:649
msgid "You may need to update your database structure."
msgstr "您可能需要升级您的数据库结构"

#: private/home.php:39
msgid ""
"You must configure your database connection in vars.php before using XRMS."
msgstr ""
"在使用 XRMS 之前,您必须在 vars.php 文件里配置您的数据库连接"

#: campaigns/edit.php:147 campaigns/new.php:136
msgid "You must enter a campaign title."
msgstr "你必须输入促销活动标题"

#: cases/edit.php:281 cases/new.php:196
msgid "You must enter a case title."
msgstr "你必须输入事例标题"

#: companies/edit.php:208 companies/new.php:293
msgid "You must enter a company name."
msgstr "你必须输入公司名"

#: include/utils-users.php:32
msgid "You must enter a last name"
msgstr "你必须输入姓氏"

#: admin/users/some.php:151
msgid "You must enter a last name."
msgstr "你必须输入姓氏。"

#: email/email-2.php:339 email/one-template.php:135
msgid "You must enter a name to let the recipient know who the email is from."
msgstr "你必须输入一个名字以便收件人知道这个电子邮件是从哪里来的。"

#: include/utils-users.php:31
msgid "You must enter a password"
msgstr "你必须输入密码"

#: admin/users/some.php:156
msgid "You must enter a password."
msgstr "你必须输入密码。"

#: admin/users/some.php:146
msgid "You must enter a username."
msgstr "你必须输入用户名。"

#: opportunities/edit.php:286 opportunities/new.php:204
msgid "You must enter an opportunity title."
msgstr "你必须输入促销活动标题"

#: email/email-2.php:345 email/one-template.php:140
msgid ""
"You must enter an reply address so the recipient can reply to the message."
msgstr "你必须输入一个回复地址以便收件人回复这条消息。"

#: admin/relationship-types/one.php:99
msgid ""
"You should NOT delete the last element of a relationship type, or a used "
"relationship type."
msgstr "你不能删除最后一个关系类型，也不能删除已被使用的关系类型"

#: admin/data_clean.php:338
msgid "Your database has been cleaned."
msgstr "你的数据库已经清空了"

#: admin/update.php:217 admin/updateto2.0.php:4773
msgid "Your database has been updated."
msgstr "你的数据库已经更新了"

#: reports/index.php:43
msgid ""
"Your sales funnel - how many of your accounts are in each stage of the "
"customer development process?"
msgstr "你的销售渠道 - 对于客户发展的各个阶段，各有多少个账户存在？"

#: activities/new-2.php:176 activities/new-2.php:184
#: companies/add-division.php:22 companies/divisions.php:40
#: companies/new-2.php:46 include/utils-activities.php:105
msgid "[none]"
msgstr "[无]"

#: admin/account-statuses/some.php:27
msgid "account_status_pretty_name"
msgstr "账户状态昵称"

#: activities/associate-activities.php:146 locale/datastrings.php:138
msgid "activities"
msgstr "活动"

#: locale/datastrings.php:139
msgid "activity_id"
msgstr "活动ID"

#: activities/recurrence_sidebar.php:212
msgid "all days of week"
msgstr "一周的每一天"

#: include/utils-users.php:30
msgid "already exists in the system, please choose a different username"
msgstr "已经在系统里存在,请选择一个不同的用户名"

#: activities/some.php:370
msgid "and"
msgstr "和"

#: activities/one.php:199 activities/one.php:202
msgid "at"
msgstr "在"

#: activities/recurrence_sidebar.php:216
msgid "business days only"
msgstr "仅工作日"

#: activities/one.php:647 companies/one.php:636 companies/one.php:640
msgid "by"
msgstr "按"

#: include/utils-companies.php:367
msgid "by default"
msgstr "按默认"

#: locale/datastrings.php:140
msgid "call from"
msgstr "接到电话，从"

#: locale/datastrings.php:141
msgid "call to"
msgstr "打电话给"

#: locale/datastrings.php:142
msgid "calls from"
msgstr "接到电话，从"

#: locale/datastrings.php:143
msgid "calls to"
msgstr "打电话给"

#: locale/datastrings.php:144
msgid "campaign_id"
msgstr "促销ID"

#: admin/campaign-statuses/some.php:27
msgid "campaign_status_pretty_name"
msgstr "促销状态昵称"

#: admin/campaign-types/some.php:25
msgid "campaign_type_pretty_name"
msgstr "促销类型昵称"

#: locale/datastrings.php:145
msgid "campaigns"
msgstr "促销"

#: locale/datastrings.php:146
msgid "case_id"
msgstr "事例ID"

#: admin/case-priorities/some.php:27
msgid "case_priority_pretty_name"
msgstr "事例优先级昵称"

#: admin/case-statuses/some.php:52
msgid "case_status_pretty_name"
msgstr "事例状态昵称"

#: locale/datastrings.php:147
msgid "cases"
msgstr "事例"

#: admin/categories/one.php:51 admin/categories/one.php:70
msgid "category_scope_pretty_plural"
msgstr "类别范围复数昵称"

#: admin/import/import-companies.php:87
msgid "comma"
msgstr "逗号分割"

#: locale/datastrings.php:148
msgid "companies"
msgstr "公司"

#: include/strings.php:34
msgid "companies/contacts"
msgstr "公司/联系人"

#: locale/datastrings.php:149
msgid "company link"
msgstr "公司链接"

#: locale/datastrings.php:150
msgid "company relationships"
msgstr "公司关系"

#: locale/datastrings.php:151
msgid "company_division"
msgstr "公司部门"

#: locale/datastrings.php:152
msgid "company_id"
msgstr "公司ID"

#: admin/company-sources/some.php:29
msgid "company_source_pretty_name"
msgstr "公司来源昵称"

#: admin/company-types/some.php:26
msgid "company_type_pretty_name"
msgstr "公司类型昵称"

#: locale/datastrings.php:153
msgid "contact_id"
msgstr "联系人ID"

#: locale/datastrings.php:154
msgid "contacts"
msgstr "联系人"

#: admin/crm-statuses/some.php:30
msgid "crm_status_display_html"
msgstr "客户关系管理显示HTML"

#: admin/crm-statuses/some.php:32
msgid "crm_status_pretty_name"
msgstr "客户关系管理状态昵称"

#: companies/one.php:574 plugins/phone/companies_one.php:574
msgid "days"
msgstr "天数"

#: locale/datastrings.php:155
msgid "division_id"
msgstr "部门ID"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:34
#: admin/activity-types/some.php:34 admin/case-statuses/some.php:70
#: admin/crm-statuses/some.php:49 admin/opportunity-statuses/some.php:76
msgid "down"
msgstr "向下"

#: locale/datastrings.php:156
msgid "e-mail from"
msgstr "收到电子邮件，从"

#: locale/datastrings.php:157
msgid "e-mail to"
msgstr "发送电子邮件到"

#: locale/datastrings.php:158
msgid "e-mails from"
msgstr "收到电子邮件，从"

#: locale/datastrings.php:159
msgid "e-mails to"
msgstr "发送电子邮件到"

#: locale/datastrings.php:160
msgid "email_template_id"
msgstr "e-mail模板ID"

#: locale/datastrings.php:161
msgid "email_templates"
msgstr "e-mail模板"

#: companies/some.php:282
msgid "employees"
msgstr "雇员"

#: activities/one.php:198
msgid "entered by"
msgstr "输入员"

#: locale/datastrings.php:162
msgid "fax from"
msgstr "收到传真，从"

#: locale/datastrings.php:163
msgid "fax to"
msgstr "传真到"

#: locale/datastrings.php:164
msgid "faxes from"
msgstr "收到传真，从"

#: locale/datastrings.php:165
msgid "faxes to"
msgstr "传真到"

#: locale/datastrings.php:166
msgid "file_id"
msgstr "文件ID"

#: locale/datastrings.php:167
msgid "files"
msgstr "文件"

#: admin/industries/some.php:26
msgid "industry_pretty_name"
msgstr "行业昵称"

#: locale/datastrings.php:168
msgid "internal"
msgstr "内部"

#: locale/datastrings.php:169
msgid "letter from"
msgstr "收到信，从"

#: locale/datastrings.php:170
msgid "letter to"
msgstr "写信给"

#: activities/one.php:617 activities/one.php:622 activities/one.php:647
msgid "on"
msgstr "在"

#: locale/datastrings.php:171
msgid "opportunities"
msgstr "机会"

#: locale/datastrings.php:172
msgid "opportunity_id"
msgstr "机会 ID"

#: admin/opportunity-statuses/some.php:58
msgid "opportunity_status_pretty_name"
msgstr "机会状态昵称"

#: contacts/new_contact_company_select.php:78
msgid "or create a"
msgstr "或者创建一个"

#: admin/system-parameters/some.php:25
msgid "param_id"
msgstr "参数 ID"

#: activities/new_activity_participant.php:59
msgid "participant_position_name"
msgstr "参加者的位置名称"

#: admin/import/import-companies.php:89
msgid "pipe"
msgstr "管道"

#: locale/datastrings.php:173
msgid "process"
msgstr "处理"

#: include/classes/Pager/Pager_Renderer.php:99
#: include/classes/Pager/Pager_Renderer_Table.php:87
msgid "records found"
msgstr "记录找到"

#: admin/salutations/some.php:27
msgid "salutation"
msgstr "称呼"

#: reports/activitytimes.php:118
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: admin/import/import-companies.php:90
msgid "semi-colon"
msgstr "分号间隔"

#: locale/datastrings.php:174
msgid "system"
msgstr "系统"

#: admin/import/import-companies.php:88
msgid "tab"
msgstr "tab 间隔"

#: admin/activity-resolution-types/some.php:30
#: admin/activity-types/some.php:30 admin/case-statuses/some.php:65
#: admin/crm-statuses/some.php:43 admin/opportunity-statuses/some.php:71
msgid "up"
msgstr "向上"

#: locale/datastrings.php:175
msgid "user_id"
msgstr "用户ID"

#: include/utils-preferences.php:752
msgid "user_preference_description"
msgstr "用户首选项描述"

#: include/utils-preferences.php:755
msgid "user_preference_name"
msgstr "用户首选项名称"

#: include/utils-preferences.php:754
msgid "user_preference_pretty_name"
msgstr "用户首选项昵称"

#: locale/datastrings.php:176
msgid "users"
msgstr "用户"

#: contacts/edit.php:210 contacts/new.php:208 contacts/one.php:84
#: contacts/sidebar.php:165 opportunities/one.php:82
msgid "x"
msgstr "x"

#~ msgid "'Messages Sent"
#~ msgstr "已发送消息"

#~ msgid "1 - inserts & updates"
#~ msgstr "1 - 插入 和 更新"

#~ msgid "2 - and login/logout"
#~ msgstr "2 - 和 登入/登出"

#~ msgid "3 - and views"
#~ msgstr "3 - 和 视图"

#~ msgid "4 - and searches"
#~ msgstr "4 - 和 搜索"

#~ msgid "AOL Name"
#~ msgstr "AOL 名"

#~ msgid "Activities Default Behavior"
#~ msgstr "默认活动行为"

#~ msgid "Add New Participant"
#~ msgstr "添加新参与者"

#~ msgid "Added Activities Default Behavior system parameters options."
#~ msgstr "活动默认行为系统参数选项添加成功。"

#~ msgid ""
#~ "Added Allow Unassigned Activities and Display Item Technical Details "
#~ "system parameters."
#~ msgstr "允许未指定的活动和显示项目技术细节系统参数添加成功。"

#~ msgid "Added Allow Unassigned Activities system parameters options."
#~ msgstr "允许未指定的活动系统参数选项添加成功。"

#~ msgid "Added Audit Level system parameters options."
#~ msgstr "监查级别系统参数选项添加成功。"

#~ msgid "Added Display Item Technical Details system parameters options."
#~ msgstr "显示项目技术细节系统参数选项添加成功。"

#~ msgid "Added LDAP Version system parameters options."
#~ msgstr "LDAP版本系统参数选项添加成功。"

#~ msgid ""
#~ "Added RSS Feeds Enabled and Maximum RSS Feed Entries system parameters."
#~ msgstr "RSS来源启用，以及最大RSS来源数目系统参数添加成功。"

#~ msgid "Added RSS Feeds Enabled system parameters options."
#~ msgstr "RSS来源启用系统参数选项添加成功。"

#~ msgid "Added Reports--Show No Items Found system parameters options."
#~ msgstr "报告 -- 显示没有找到项目系统参数选项添加成功。"

#~ msgid ""
#~ "Added Reports--Use Horizontal Rule and Reports--Show No Items Found "
#~ "system parameters."
#~ msgstr "报告 -- 使用水平规则 和 报告 -- 显示没有找到项目 系统参数添加成功。"

#~ msgid "Added Reports--Use Horizontal Rule system parameters options."
#~ msgstr "报告 -- 使用水平规则系统参数添加成功。"

#~ msgid "Added Show Logo system parameters options."
#~ msgstr "显示图标系统参数添加成功。"

#~ msgid "Added Show Logo system parameters."
#~ msgstr "增加了显示图标系统参数"

#~ msgid "Added an Activities Default Behavior system parameter."
#~ msgstr "增加了默认活动系统参数"

#~ msgid "Added an Audit Level."
#~ msgstr "增加了监视级别"

#~ msgid "Added an LDAP Version system parameter."
#~ msgstr "增加了LDAP版本系统参数"

#~ msgid "Allow Unassigned Activities"
#~ msgstr "允许没有指定的活动"

#~ msgid "Audit Level"
#~ msgstr "监查级别"

#~ msgid "Cancel Changes"
#~ msgstr "取消修改"

#~ msgid "Controls custom logo display in the head of every page in XRMS."
#~ msgstr "在每个XRMS页面的顶端显示自定义的图标"

#~ msgid "DO NOT RELOAD THIS PAGE! If you do, your message will be sent again."
#~ msgstr "不要刷新/重新载入本页！ 如果你这样做，你的消息会再次发送。"

#~ msgid "Default GST Offset"
#~ msgstr "默认GST时区偏移"

#~ msgid "Default timezone offset"
#~ msgstr "默认时区偏移"

#~ msgid "Display Item Technical Details"
#~ msgstr "显示项目的技术细节"

#~ msgid ""
#~ "Email address to use as the sender address when sending reports via email."
#~ msgstr "当用Email方式发送报告的时候，作为发件人的Email地址。"

#~ msgid ""
#~ "Expose ID numbers and other technical tidbits on production screens. "
#~ "Useful for developers tracking issues in production. Otherwise not "
#~ "necessary."
#~ msgstr ""
#~ "在业务屏幕上显示ID编号以及其他技术细节。对开发人员追踪业务活动中发现的问题"
#~ "有用。否则不需要。"

#~ msgid "Fast"
#~ msgstr "快速"

#~ msgid ""
#~ "How will activities behave.  Options are Fast or Long.  Fast will keep "
#~ "user within current screen while Long will move to the activites/one "
#~ "screen for detailed description entry."
#~ msgstr ""
#~ "活动将如何执行。可选择项是快或者长。快会让用户停留在当前屏幕，而长会移动到"
#~ "活动/单个屏幕，有较详细的描述。"

#~ msgid "Long"
#~ msgstr "长"

#~ msgid "MSN Name"
#~ msgstr "MSN 名"

#~ msgid "Maximum RSS Feed Entries"
#~ msgstr "最多 RSS 来源个数"

#~ msgid "Maximum number of entries to include in any RSS feed."
#~ msgstr "在任何RSS来源里最大的条目数"

#~ msgid "Move many variables from vars.php to system_parameters."
#~ msgstr "将很多变量从 vars.php 移动到 system_parameters"

#~ msgid "No Participants"
#~ msgstr "没有参与者"

#~ msgid "No Stale Opportunities for"
#~ msgstr "没有过期的机会，对于"

#~ msgid "No attached files"
#~ msgstr "没有附加文件"

#~ msgid "No open cases"
#~ msgstr "无进行的事例"

#~ msgid "No open opportunities"
#~ msgstr "没有待处理的活动"

#~ msgid "Non Uploaded Files"
#~ msgstr "无上载的文件"

#~ msgid "Obsolete"
#~ msgstr "过期淘汰的"

#~ msgid "Please give a Display Name for this File"
#~ msgstr "请给这个文件一个显示名"

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Provide RSS Feeds.  y or n."
#~ msgstr "提供 RSS 来源，是或否。"

#~ msgid "Provide an experimental link to OWL"
#~ msgstr "提供一个试验性的OWL链接"

#~ msgid "RSS Feeds Enabled"
#~ msgstr "RSS来源"

#~ msgid "Reports--Show No Items Found"
#~ msgstr "报告 -- 显示没有找到的项目"

#~ msgid "Reports--Use Horizontal Rule"
#~ msgstr "报告 -- 使用水平规则"

#~ msgid "Reset View"
#~ msgstr "重置视图"

#~ msgid "Resolved"
#~ msgstr "已解决"

#~ msgid "Scheduled Begin"
#~ msgstr "计划开始"

#~ msgid "Sender Email Address"
#~ msgstr "发件人电子邮件地址"

#~ msgid "Show text for items with no result on reports."
#~ msgstr "在报告里显示没有结果的项目的文字"

#~ msgid "Stale Opportunities for"
#~ msgstr "旧机会，对"

#~ msgid "Unassigned activities are useful when creating activity pools"
#~ msgstr "创建活动池时，没指定的活动是有用的"

#~ msgid "Unresolved"
#~ msgstr "未解决"

#~ msgid "Update View"
#~ msgstr "更新视图"

#~ msgid "Use Owl"
#~ msgstr "使用Owl"

#~ msgid "Use horizontal rule on reports."
#~ msgstr "对报告使用水平规则"

#~ msgid "Version of the LDAP server.  Will usually be 2 or 3."
#~ msgstr "LDAP服务器版本，通常是 2 或 3 。"

#~ msgid "WARNING"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "What level of audit logging should be performed.  0 - no logging"
#~ msgstr "应当执行什么程度的监控。 0 - 不记录日志"

#~ msgid "Yahoo Name"
#~ msgstr "Yahoo雅虎名"

#~ msgid ""
#~ "a file management utility that supports more features (like revisions) "
#~ "than xrms.  To use"
#~ msgstr "一个比xrms支持更多功能（例如版本管理）的文件管理工具。 要使用"

#~ msgid ""
#~ "but can result in activities erroneously created without accountability."
#~ msgstr "但可能导致错误地产生没有意义的活动."

#~ msgid ""
#~ "install OWL from http://sourceforge.net/projects/owl in xrms/owl and set "
#~ "this parameter to y."
#~ msgstr ""
#~ "从 http://sourceforge.net/projects/owl 获得 OWL 并安装到 xrms/owl，然后把"
#~ "这个参数设成 是（y）"

#~ msgid "meeting"
#~ msgstr "会议"

#~ msgid "meetings"
#~ msgstr "会议"

#~ msgid "opportunity_status_pretty_html"
#~ msgstr "机会状态优化HTML"

#~ msgid "xrms@example.com"
#~ msgstr "xrms@example.com"

#~ msgid ": "
#~ msgstr ": "

#~ msgid "Allow Access"
#~ msgstr "允许查询"

#~ msgid "Catagories"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Click the button below to remove this Industry from the system."
#~ msgstr "点击下面的按钮删除此行业分类"

#~ msgid "Click the button below to remove this activity type from the system."
#~ msgstr "点击下面的按钮删除此活动类型"

#~ msgid "Click the button below to remove this campaign type from the system."
#~ msgstr "点击下面的按钮删除此促销类型"

#~ msgid "Click the button below to remove this case type from the system."
#~ msgstr "点击下面的按钮删除此事例类型"

#~ msgid "Click the button below to remove this category from the system."
#~ msgstr "点击下面的按钮删除此类别"

#~ msgid "Click the button below to remove this role from the system."
#~ msgstr "点击下面的按钮删除此角色"

#~ msgid "Click the button below to remove this user from the system."
#~ msgstr "点击下面的按钮删除此用户"

#~ msgid "Delete Activity"
#~ msgstr "删除活动"

#~ msgid "Delete This Case?"
#~ msgstr "删除此事例？"

#~ msgid "Delete This Company?"
#~ msgstr "删除此公司？"

#~ msgid "Delete This Opportunity?"
#~ msgstr "删除此机会？"

#~ msgid "Last Extranet Visit"
#~ msgstr "最新的外部访问"

#~ msgid "More"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "Name<"
#~ msgstr "名称<"

#~ msgid "One Campaign"
#~ msgstr "一个促销活动"

#~ msgid "One Campaign Type : "
#~ msgstr "一个促销类型"

#~ msgid "One Case : "
#~ msgstr "一个事例："

#~ msgid "One Category :"
#~ msgstr "一个分类："

#~ msgid "One Rating : "
#~ msgstr "一个评价："

#~ msgid "One Role :"
#~ msgstr "一个角色："

#~ msgid "Specify a search condition"
#~ msgstr "设定搜索条件"

#~ msgid "There is no"
#~ msgstr "没有"

#~ msgid "activity template from the system."
#~ msgstr "系统中的活动类型"

#~ msgid "by that ID"
#~ msgstr "依据 ID"

#~ msgid "by that name"
#~ msgstr "依据姓名"
